Running Man 討論區 (20)

1. 本post目的係提供一個不用粉細字作 討論running man 綜藝之用，討論內容包括已播出集數或當日直播即時討論
2. 由於本post不用粉細字討論(亦請勿粉細字)，而且此post討論 內容涉及已播出集數或當日直播集數，假如你堅持閱讀，即表示你同意可能在你未曾觀看情況下而知悉相關內容的風險
3. 本post 以討論Running Man內容為主，但假如對個別成員有遐想，請稍移玉步至成人台作討論
4. 如欲觀看running man(星期日晚約10時起更新中字)，可上

5. 希望唔好再有罵戰，一套節目有自己睇法意見是無可避免的，請在主觀地表達自己意見時，亦客觀地明白異見的存在
6. 感謝過往有份開另一邊post 既巴絲打，特別係係RM 收視低迷情況下有個post 比我地討論，不過為免再有有關粉細字紛爭才出此下策
7. 考慮到有巴絲可能會一併在此post 討論另一綜藝節目 熊孩子/big picture/Busted!明星來解謎/韓星齊鬥智/犯人就是你，亦無需粉細字。因此，不厭其煩提醒一下，請假設此post 所有內容沒有亦不用粉細字
8. 巴絲推薦內容睇#2，想推薦集數quote #3

以下內容由各(巴絲, Post #, #)提供，如有紕漏，先行致歉。其他有心得想推薦巴絲請單獨 quote #3.

鮮奶焙茶, Post 17, #454
“寫咗啲我自己鍾意嘅部份集數出黎… 睇下大家有冇興趣搵返黎睇
打**嘅都係我自己最鍾意嘅，主要寫啲成集我認為嘅亮點或我覺得好睇嘅部份，希望唔算劇透啦 (雖然都過咗咁耐)
2011年
**21集 跑吧 Running Man：智孝投訴捉迷藏成日做任務隊被捉，唔好再匿埋，所以今次 PD 安排佢同鐘國做 ace team 捉人，大推捉人過程，光洙超好笑
38集 非常嫌疑者：stress test 勁好笑
**48集 儀軌的秘密：開頭智孝認人，最後 mission 智孝 ace
49集女王蜂競賽：有金槍魚姐姐~ 仲有荷拉
**53-54集慶州特輯：同RM獵人崔民秀嘅追逐戰，氣氛勁緊張，RM獵人同RM之間恩怨嘅開始 (下集)，另外見識一下能力者 + ace KO製作組嘅game (本人最愛之一)
55-56集女高生競賽 & 可怕的大姐們：好多女嘉賓但又好好睇
**69集RM獵人狩獵蚱蜢：唔駛講啦，睇完慶州特輯一定要睇埋呢集

2012年
91集 劉姆斯龐德再臨：玩水槍幾乎都好好睇
**93集停不了的生存遊戲：又係最愛之一，追逐戰，睇老虎 1 vs 6，開中央 mic 講野嚇其他人同撞到劉在錫嗰度勁好笑
95-97集 朴智星特輯：搵接線人、超能力足球都好好笑
100集 眾神的戰爭：out 唔同人用唔同方法
113集 中秋特輯：睇老虎點SM劉在錫
118集 獵人的反擊：依然係RM獵人崔民秀系列，緊張刺激

2013年 (我最鍾意呢年嘅RM，8-9成嘅集數都好好睇)
**129集 RM奧運會：鈴鐺捉迷藏勁好睇，傳說嘅螞蟻地獄同埋最後老虎為咗贏犧牲智孝 (呢集仲有雪莉)
**130集 第三代最強者戰：我覺得個 idea 好好
131集 賞金獵人：秋成勛同李詩英，一開場就撕名牌
137集 傻瓜溫達與平岡公主：又有金槍魚姐姐~
**158集 紳士高中競賽：開頭撕名牌勁好睇！喺泳池玩 game 都好睇
**141集 動物王國：濃霧中除頭套戰，聯盟秒速瓦解
143集 超能力練歌廳：打雞蛋光洙被綜藝之神降臨嗰集
**150集 復仇者聯盟：裝扮角色，大家一聽到 time to say goodbye 就勁驚，加最後 ace 智孝 vs. 秋成勛經典
**151集 鄭雨盛之死神：挑戰閂哂 108個CCTV，嫌開頭悶嘅直接由34分鐘睇起都冇問題
**155集 命運：秀智 & 納涼特輯，又係要搵出 out 唔同人嘅方法，超好睇，大力推薦
158集 捉迷藏：RM要掩護光洙做 mission 但唔可以俾嘉賓發現
**160 - 161集順序整理上下集：開頭升/降級嘅 game 勁好笑，食飯嗰時智孝俾池石鎮蝦，gary 同佢出頭，劉在錫又蝦光洙
173集 超能力棒球：啲超能力勁爆笑
175集 逃出競賽：開場講每個成員犯咗咩罪超好笑
**178集 對決製作組年末結算：開場睇啲成員點投議PD，開頭合作玩巨型積木，智孝喺上面瞓覺，整紙船過漢江勁感動

2014年
**181集 秘密戀愛：喺稻草地睇鐘淑發威
**182集 來自香港的信：有位香港 fans 寫信俾PD，俾啲 game idea, 最後用象棋規則玩撕名牌。呢集就係劉在錫狗鼻聞到智孝香水味，發現智孝埋伏
185集 來自 Running 星的你：用電視劇 idea，金鐘國勁型
**195集 我是MC劉 偶像體育大會：金鐘國同 2NE1 一組，見女仔被其他組蝦，開啟超認真模式撕名牌
204集 白雪公主：智孝扮白雪公主，開場勁好笑
208集 韓流明星競賽：有秀智~ 開頭狗仔隊 mission 好睇
**213集 沒關係是財閥啊：每個RM成員同女嘉賓都有各自情境劇開場，好好睇，泥潭、碎紙 game 都好笑
222集 外星人逃出地球：成集都要裝扮，放零食喺跑步機食嗰度好睇
223集 職場生活白皮書：一開場就每個成員都要喺地鐵站過幾關，好睇~ (btw 嗰度係綠莎坪站，好似係梨泰院站下一個站黎，行都行到過去)
224集 極與極競賽：好似係全昭旻第一次上RM

2015年
236集 真男人選拔競賽：懵智冇參賽只做MC，highlight 我覺得係睇 HAHA喺泥潭比賽嘅表現
**240集 優勝者內定競賽：王鼻子內定要贏，睇RM最後點樣幫佢贏撕名牌
**244集 危險的情侶：我覺得成集都超好笑，尤其超級市場玩雞蛋 jessi 嗰度
247集 想擁有你李光洙：突襲光洙新居 house warming, 最後做幾分鐘 live 嗰集
251集 愛情與戰爭：HAHA同星放閃嗰集
**252集 高校虛勢王競賽：擦黑板必睇！！！
260集 百萬富翁：呢集劉在錫回憶起無名時期時跟前輩去呢間餐廳食飯嘅辛酸史，成員同 guest 嘅 response 勁 warm
**261集 尋找我：納涼特輯，跳芭蕾舞個姐姐好識玩，一定要睇到尾
266集 驚喜禮物死守作戰：睇最後老虎點對付劉在錫
**267集 全員一致：冇嘉賓、睇成員互動嘅集數都好好睇，最後又有感動位
**277集 疆屍戰爭：RM當時少有啲大型製作，由頭睇到尾都好正！”

金Sana, Post 17, #521
“EP116 好多笑點 成員嘅特點完全體現晒出嚟 同埋個idea唔錯 無意中睇到呢集入咗坑”

其他巴絲如有心得推介，請單獨quote 此樓回覆
推介內容請寫明集數同呢集有咩吸引你（想簡單喲可以參考#2 巴絲打咁一兩句介紹每集推薦原因）
內容會於新post 一併貼堂及注明係由邊位巴絲提供

Lm

岩岩睇完running man 睇埋家師父
邕聖祐兩個都有出演 佢係家師父 睇得出綜藝感其實幾強 又接到梗
但係RM表現就好普通 可能太多人無咩機會發揮

running man啲成員太快喇 根本load緊的時侯佢地已經出咗口
你睇下光洙 大神問佢吊兒郎當定係放浪型 正常人會諗一諗 佢已經即刻答到係兩樣

7. 考慮到有巴絲可能會一併在此post 討論另一綜藝節目 熊孩子/big picture/Busted!明星來解謎/韓星齊鬥智/犯人就是你，亦無需粉細字。因此，不厭其煩提醒一下，請假設此post 所有內容沒有亦不用粉細字

真係加左 樓主抵讚

留名睇有人又黑成員、踩新pd被追捧、全妹企埋一邊唔幫手、嘉賓on99唔講多幾句etc

其實有幾多人同我一樣有得睇rm已經好開心好滿足點解硬係有幾丁友喺到嫌三嫌四乜柒都屌一餐 煩唔煩

要顧及光洙唔跑得，又要室內game防疫， 我覺得呢兩集算做得好好，獎罰都有趣味，唔係一味水炮彈忌廉(差啲以為自己睇緊獎門人)
之前個pd 真係悶到瞓著，咩個人技都表演咗半集，然後玩遊戲就一係重複又重複，一係cut 到支離破碎
感覺成員都有返啲動力，智孝都active 返啲(牆智孝跳舞好正)

見到智孝活躍咁多勁開心

同埋新pd冇咁變態
水炮彈明明大家睇到厭
又要為做而做
整濕d成員
打額頭都係濕9懲罰
但至少唔會整污糟成員又做唔到咩效果

今集開場+分組15分鐘內搞惦
睇得幾爽快

agger
本身就應該係咁，係後期嘉賓成員表演個人技，嘥哂d時間
終於有多d時間睇佢哋玩遊戲，唔哂次次都skip走頭30-45分鐘

話唔好用蝗語咪得囉
唔駛一黎就鬧人

我見個PO大家都SHARE咁多大陸網既片同文
應該冇所謂
點知咁雙標

lm

你咁講即係引戰啫

喂 你幾撚時見過有人講野會打嘉賓嘅素質 優化咗劇本 呢啲蝗蟲term

又唔撚見你提

同意
次次入親post都嘈一餐

屌，又嘈

點解冇咗#17

智孝真係愈黎愈脹

大家好 小弟平時係度好少留言
但係由粉字post年代已經做緊cd rom
睇咗rm 7年
今日有事相求 就係小弟畢業論文既問卷
我相信rm post係連登最有愛既post之一
希望大家可以幫幫手
以後一齊開心睇rm 少啲罵戰
希望rm愈做愈有 一齊過15周年

疫症+新pd 拯救左rm

之前見到ig佢同zico跳舞嘅相 仲諗緊會唔會正片剪走 好在冇
之前成日預告有然後正片消失

好睇佢狀態同埋節目內容
呢排佢上好多綜藝
radio star佢完全no jam...
我係好夾硬睇完佢

真，自從有下車事件之後除咗怨pd剪到唔知點都無咩好怨，
rm陪我過中學大學人生，已經覺得同屋企人差唔多，
屋企人係見多日得多日，rm係睇多一集就一集

上個post 昭旻本書cue幾次就話唔公平
光洙套老千cue左咁耐 佢又無問題 仲話議事論事
老實講邊有咁多陰謀論 之前肥仔做Pd 智孝一樣少鏡頭
呢期好大程度上係因為 智孝搵到新定位
再者其他成員幫手cue 有左方向 投入多左 自然有鏡頭
睇綜藝都係想放鬆開心下 實在無必要諗到咁勾心鬥角
智孝套戲廷左期 遲下上映實有成員cue 唔洗擔心

我睇到字幕岀呢句嗰時真係笑咗
Btw昭旻今集又靚咗

唔好咁懶打返雙重標準得唔得

心諗做咩推得咁快 推番上個post一半都係鐘國娜恩
BTW好耐冇試過睇一集冇飛到既RM

難聽啲講句 咁有原則就唔好再睇熟肉喇
雖然我自己唔會特登講蝗語
但亦都唔覺得有需要就住呢點批判人
錯嘅係共產黨 對於當地文化都會抱以尊重

下集再靚d

嘩屌你老母真係..
本身我都覺得睇得支那翻譯既節目(當然係無選擇之下)
係呢個po講一兩隻字蝗語無咩所謂

但你呢句真係露撚晒底啦支那仔
"錯嘅係共產黨 對於當地文化都會抱以尊重"

話自己應該係第一個下表情好靚

D個人技真係曬氣.. 不如真心設計好D遊戲 比佢地咁樣SHOW下魅力仲好

睇大陸網唔一定真係要比佢地同化..
唔通大陸製造既野就真係唔用咩
咩年代.. 咪用藍屍個套唸野啦..

又露底？咁我係咪要補番句明嘅就明？
BTW 歡迎起底 唔鐘意可以負評 唔好罵戰

真係屌你老母
今日喺呢個post講一個兩個蝗語無問題
咁聽日係唔係用殘體字都無問題啊

喺呢到唔撚話得人講蝗語你當呢到支那啊
香港嚟咖呢到
呢啲叫咩批判啊？

對當地文化尊重
一，支那啲文化已經俾支共同蝗仔破壞晒
二，用蝗語又有無尊重香港文化啊

認句衰仔話今次用錯咗已經無事
係要駁嘴話尊重人哋
仲要話唔好罵戰
面皮可以再厚啲

巴打小心爆血管
其實要講真係好多雙重標準嘅例子
但你就當我面皮厚啦
同埋講蝗語嗰個唔係我 搞番清楚先

幾難得傾loveline推po
平時推咁快唔係發生衰野就一係罵戰

sad but true

一開場個雙下巴腫得好厲害

跳anysong 個下巴出哂黎 不過佢都唔再係18 22 已經好靚

40 有雙下巴好正常
夠膽show出嚟好過打針
不過呢排智孝啲衣著真係……
一啲都唔似戀愛緊……

岩岩睇番haha去紐西蘭果集用口型講粗口都冇遮

成40歲仲咁靚算係咁啦 仲要其實我覺佢唔算重粉上電視

佢一到頒獎典禮果d就化全妝 著翻緊身d既裙好靚 其實佢五官好岩化濃妝又唔顯得老

其實點解你可以睇蝗網 人地講錯句支語就唔得 雙標到仆街啊

其身不正 何以正人
我本身都以為韓綜呢類POST冇咁HARSH
但依家鬥黃風氣盛行都理解嘅
總之靜啦 我硬食咗佢咪算

好想說謊不眨眼睛紅底黎架 你重和應佢
不嬲連登都屌人蝗語架啦 同舊登屌人錯別字一樣

原來重有人唔知

但係你一個自稱獨派既人竟然講得出以下呢句
"錯嘅係共產黨 對於當地文化都會抱以尊重"

已經唔係harsh唔harsh既問題
同埋唔好同我講咩曲線曲到圓 明既就明
大佬完全唔係個回事...

中立撚係咁
即係我連登用簡體 都要人尊重

我都係有碗話碗 鬼唔知蝗語黑人憎咩
立場親民嘅政客政棍做錯野就冷處理蒙混過關
但喺呢個地方(POST)因為呢啲小問題就要俾人屌老母幾好笑
本末倒置 不分青红皂白

連登文化黎 新會員？
即係舊登有人屌人正字 你又話人不分青红皂白？
邊個將小事化大
重ASSUME人地港豬

明明用蝗語係錯 你就係要插隻腳入去叫人唔好嘈
你同D左膠有咩分別
連屌人蝗語都要和諧

用咗蝗語講句SORRY都唔撚得
係要反駁人乜乜柒柒咁
重有個人插咀話咩尊重人地文化
嘩屌你老母 連登咩地方黎

左膠？我同你講緊原則問題呀
舊登夠不嬲都粉細字啦點解黎到兒登要改革
對自己人就咁HARSH 鬥黃到最後得到啲乜
應該正視嘅問題就永遠都推唔起

死番去睇奔跑吧兄弟啦你

D左膠原則咪話打人唔岩囉
屌人蝗語重講咩原則
重吹到人地唔正視其他問題 你又知人地做過咩？
係啦 香港人都未追求倒民主 你班人重係度_______ 萬用架 咁你講哂啦

好想現實有個昭旻呢D性格既朋友

屌人用蝗語就話HARSH

樓主POST加多句 尊重所有文化
蝗語 殘體 唔屌得 唔該

我著眼點都係放番喺呢個依靠支那字幕組享樂嘅地方
事實就係雙重標準 老實講支國喺推動文化創意產業俾我地優秀得多
點解我地咁多人會被佢地影響 點解唔係我地影響番人
風氣永遠都係固步自封 剩係識屌人唔應該點
但點解唔諗下點壯大自己嘅民族本土文化 呢個就係香港腐敗嘅社會風氣

兜咁大個圈又係踩返香港
叫人唔好用蝗語可以無限上綱到咁
香港人固步自封？ 到依一刻都你重講得出依句
你唔係藍絲就一定係支那仔

從來政治光譜都冇黃藍之分
分化亦都係由將人加上不同標籤而開始
我唔會同你泥漿摔角 想講嘅野就係咁多

要比較淨係用文化產業會唔會太膚淺
原來中國係咁強大 你既目光就係咁單一 的確無咩可以講

都唔知邊個分化
重話香港人固步自封 到底而家係邊個封邊個 你搞清楚未
重係度講支那幾咁強大乜乜柒柒 講撚到香港係獨立國家咁
你係咪以為自己好有道理

係咁屌支國 但又用人地啲made in China 肉唔肉酸啊 雙標撚

算啦 啲雙標撚呢頭睇殘體字睇得咁開心 嗰到就屌人做乜用殘體字強姦我對眼

睇老翻都已經衰
仲要睇支那網嘅殘體字幕
呢樣都算啦 當你無其他方法睇

但呢度連登黎
唔捍衛自己文化都唔好係度為蝗語護航而屌鳩真港人

推返先 依D傻鳩重有人和應

唔好QUOTE我同曲解我嘅意思
明顯我同你立場並非完全相同
多謝合作

個李光洙不嬲係引戰撚嚟 你仲係咁覆佢 佢真係影衰晒個名

你連邊個引戰都分唔清
唔係有份嘈就一定係引戰

連登一定係要黃，但有時要差黃得有道理
如果俾人反駁，唔通又好似垃圾政府官員，用錄音機講同一句覆人？
如果真係咁憎蝗，咁想捍衛本土文化，就唔該去自己學韓文/幫手無私咁翻譯

不然宜家就同一路用cannonikko一路抵制日貨的支那人有咩分別？
做人要有D原則，俾D骨氣完全抵制，如果唔係點都有位俾人入到啦

Running man係強國嘢？
你唔好混淆視線先

唔 我睇 同用兩回事
而且running man韓綜又唔係支那野 點解可以對等掛鈎

乜連登已經俾蝗軍攻陷咗咩
幾時變咗屌人講蝗語都唔得?

有個男嘉賓
邕xx
好奇呢個字粵語點樣讀

讀音應該係雍正個"雍"

Gary個仔好cute
記憶力仲好勁

唔知點解有種預感覺得今年Running Man應該係最後一年

你碌鳩無毛

啋過你咩

見到佢個仔咁叻有少少安慰

最後一年就唔會換pd啦
加上有疫情助攻
希望多番人睇多d贊助

乜翻譯rm唔係好多都台灣㗎咩？

btw我想澄清多次上個po既野我完全十分同意呢幾集新pd既rm好睇 都睇到開場冇咁長同埋冇cut頭cut尾 只係覺得遊戲方面未至於話好大分別不過係有啲進步既

唔係講笑
有年rm係咁拎奬 跟住就整單下車事件
上年rm拎咁多奬都驚驚地
今年十週年 毒撚pd又拉大隊開新節目
真係唔知sbs會唔會又忽上腦
難得換左個新pd能力又唔錯
俾d時間佢等疫症過左去室外實大把野玩

其實都係睇在石王鼻昭旻智孝仲想唔想做
尤其是王鼻年紀到咁上下隨時退休
在石仲想做既話 HAHA 鐘國 光洙 世贊 應該都唔會諗就撐

王鼻唔會退住掛
近來開埋YouTube channel

sbs最想大神+虎東開節目 同埋留光洙
不過又驚無左rm無得賺海外錢

王鼻唔做rm應該真係退休
咁多個昭旻係最需要rm
唔明點解無其他節目揾佢主持
照計佢人氣唔高 應該唔會學光洙唔接
鐘國咁疼佢又唔帶佢去熊孩子谷人氣
以為佢怕loveline 但又成隊apink上屋企

其實點解唔直接開個新節目比大神同虎東?
同埋昭旻應該係一線女演員黎?
有集佢出街完全冇人認得佢
仲要up唔出佢個名咁誇張

16年得光洙拎咋喎
講SBS RM年年都多獎架啦

見到虎東個名就諗起佢把聲 好噪
rm摺光洙都應該唔會留架啦

全昭旻其實無咩代表作 大部分都唔收得

《RM》在2015年「SBS演藝大賞」時，一舉奪下觀眾票選最佳節目賞、最高人氣賞、實境部門最優秀獎等6項大獎，幾乎是人人得獎，在最後頒出「大賞」前，主持人全炫茂還特地走下台訪問劉在錫「問誰會得獎」，劉在錫幽默回應稱自己是「壞人」，並笑說對自己很失望，他更爆料因為當晚《RM》得太多獎，讓坐在一旁的金鐘國開玩笑說：「難道我們明年就結束了嗎？」沒想到這一句話竟然成真。

個事實係15年開始唔收得姐

我估佢想要週日個時段
如果揾佢2個開新節目唔係換rm就熊孩子
昭旻要拍左rm先有錢搬出去住

如果計演員佢應該只係二線黎
上年套劇同佢一齊拍個個金知碩都係做男二多

都係嘅
揾一線女演員入rm又好似太大牌
希望昭旻做左rm之後會愈黎愈紅
其實佢好有綜藝效果

This game show has lived up to my expectation.

大神通常都係有返咁上下潛質先會帶住佢

智孝話會努力促成認哥x rm

大神最愛曹世鎬
過2集會出現

又要睇佢扮驚訝扮意外

智孝都未必係一線啦
感覺上rm主持中演員既作品好似都唔收得

光洙套live算唔錯

次次都係同一個梗

佢一線?係就唔駛冇工開走黎做rm啦,買車買樓都係rm後多收入先有

呢個算係劉line老鼠屎 得一個姐
其他大神帶嘅就算係idol/演員都幾有潛質

其實姜line style同劉line style真係唔係好夾
李昇基本身都唔算太差 但之前同大神合作明顯係冇火花

屋佢唔係租咩？

但私底下其實熟
鐘國 haha 尚敏 巨人 依d私下都有聯絡開

cue親佢都扮曬野話 哦？你話我？我嗎？

冇可能係一線啦 一線演員根本唔會上綜藝
睇返ht d演員特輯就知 二線同一線個分水嶺差好遠

所以我係講綜藝style咋嘛

又曹世鎬上咁多次無一次係可以成功令我對佢改觀

姜line依家以欺負虎東為樂

一兩次都會覺得搞笑
多幾次就覺得浮誇造作

分開睇其實唔係好大分別
但唔知點解夾埋一齊就會睇得出兩條line style係唔夾
犯人入面李昇基完全唔係好接到大神
反而鐘旼同世正仲接得好D

光洙d作品好好多

合作既演員好多都大牌黎

光洙起碼都拎過青龍奬
雖然係人氣明星奬

論作品 光洙1線
智孝2線 昭旻2.5線
不過光洙少做男1

光洙話曬都係太陽的後裔重要角色

智孝同昭旻其實穩定女1
但收視 口碑都麻麻

光洙做男1只可以係笑片

心裏的聲音

近2年rm請到既1線女演員
係咪得申惠善同允兒？

姜素拉算唔算？
BTW yoona演員黎講唔算一線啦
idol就係神級

後兩集除咗有曹世鎬，仲有今集個李到晛
問昭旻點同鐘國日日玩遊戲就係咁個位後生演員

Non stop生存對戰好睇到傻李光洙做目標嗰part建議大家重温

允兒同蜘蛛老公套戲唔係幾收得咩？
我仲以為佢算1線
咁睇黎idol轉演員都幾難上位

exit大收啊

有冇人同我一樣都好期待500集會點
雖然呢個時勢咁多局限未必拍到咁大規模
其實佢地圍埋一齊9up講下感受我ok嫁啦

係大收啊
但感覺上好似仲未上到一線

Gary 鐘基 Lizzy做嘉賓

係咪ep93
間唔中就重溫

live咪唔係笑片
算無乜光洙味幾好睇

Live幾好睇光洙都做得唔差

1線講緊孫藝珍 河智苑 全智賢 宋慧喬嗰堆 仲有孔孝真 金智媛 韓孝珠 朴敏英等等大把係後面

其實我覺得朴敏英 金智媛呢D已經算係一線
再上一級我覺得已經係殿堂級黎 金泰希 全智賢呢D

一線講緊全智賢個啲 ？韓國演藝圈其實真係好難上位 勁人美女都太多

靚係入場券 仲要演技好

係好撚好睇

我覺得朴敏英level係金智媛之上（如果真係拆到好細咁分既話）

唔知點解有負評
但可以補充下
朴敏英已經做左女一超過十年
佢既作品收得既都大把
e.g. 成均館, city hunter, healer, 金秘書
反而金智媛都只係岩岩開始由女二轉做女一
可以話佢有潛力上到一線/朴敏英level
但依家就話佢同朴敏英係同一個level就快左啲喇

可能高小小囉 出道時間都差唔少
不過朴敏英大爆D劇都係典型言情劇
韓國依家要踏上殿堂級最基本都要拍D好考演技嘅類型先得

要細分成咁唔通仲要1.5線
金智媛你話2線佢一定唔只 但朴敏英又未上到去孫藝珍 金泰希 全智賢呢D殿堂級
所以咪計佢地一樣係1線

見上個post有人講開東萬FD

佢而家係咪有自己既節目？

再數落去仲有一大堆
天才級童星出身演員(三金一呂嗰堆)
全部有樣有演技有人氣有履歷
仲儲落一大堆飯,作品點都有收視保證
相比較下, 昭旻...
rm對佢黎講簡直係天跌落黎鐵飯票一張
俾我都出盡力,唔理癲定喪啦
做個反差黎去試鏡都好呀…

有冇演員係由綜藝紅番去戲劇？
諗黎諗去好似得光洙？
昭旻做耐啲可能都可以好似光洙咁

好掛住佢

【sportschosun獨家】全昭旻健康亮紅燈→和新冠沒有關係…《running man》方面「正在調整拍攝日程」
2日，據sportschosun獨家報道，最近全昭旻因為日程安排的關係，疲勞症狀交加在一起，得到了需要休息及治療的醫療團隊的診斷。對此，所屬社正在對暫時中斷活動休息，還是繼續進行活動進行商討。據悉，這和新冠沒有關係。因此全昭旻是否參與《running man》的拍攝目前還沒有確定。
負責《running man》的SBS編導崔寶弼表示:「據我所知，全昭旻目前還在醫院接受治療。日程安排如何進行還未確定。可以繼續進行拍攝，也可以給予充分的休息時間。以後的情況需要和經紀公司商量。現在由於身體略感不適，正在接受治療。等情況整理好之後才可以進行通知。」

昭旻

最緊要人冇事

其實rm po嘅正負皮唔洗睇得咁重

昭旻唔好捱壞身子

係呀 就係Workman

新PD 腳頭麻麻
一擔正就無光洙
而家到昭旻 (好似停一個月

去佢ig留言先

昭旻有咁忙 ??
明星疲勞要休息 通常都係精神出問題多過身體
真係太多人鬧佢
光洙咁快出返黎 係咪想俾昭旻休息

智孝光洙拍劇同步都未駛停,佢有幾多野做呀rm一星期都係拍1,2日

咁人地病就病嫁la 個個人身體都唔同
咁有d人食野健康咪一樣生cancer 呢d都咁mean講到

智孝都試過同時拍劇入咗院，始終女的體力比唔上男，體諒下啦

講野難聽到呢

近排肥咗啲者
佢以前個樣真係靚撚到 啲鏡頭影親佢都有種點解咁撚靚既感覺

CLS

抖吓都要比人屌
連登仔個腦真係有問題
全妹我愛你

比奴性更嚴重，冇人性
希望昭旻快啲冇事喇，如果係精神方面就真係會麻煩好多

一個病一個傷仲加埋疫症
不如直接停拍一個月好過
存貨1集剪開集半播 再加多2集特別篇
毒撚之前剪走堆遊戲整集合輯
一係9週年練習+幕後花絮

幕後花絮+製作特輯
睇下工作人員試game同RM既出入(犯規多面睇)
極限職業情況
被刪除片段公開
做個RM最on9頒獎典禮

超人都會病啦大佬 邊有得咁比較

昭旻呀

諗番起會唔會係昭旻同鐘國fan meeting跳完情侶果part舞 之後感情就變好左

唔係昭旻主動搵鐘國飲咖啡咩
不過昭旻呢種性格應該好易同任何人熟

揭秘密嗰次關係應該大d

Mimi

有冇人好憎梁世贊？

全昭旻（第500－503集因身體不適休養缺席一個月）
希望昭旻快啲好返

未到憎不過唔鍾意

我都麻麻地佢，同埋佢既地位係rm好模糊，冇咩個人特色。

希望佢快啲無事

三年啦 個人bgm都無

得覺得佢做得愈黎愈好
佢都幾多笑位
我呢個回覆負皮應該過10

次次睇親佢都笑唔出

一個綜藝節目，可以討論下笑點、編排、反應等等

但都冇理由會憎一個主持掛

樣衰冇計

可能你先入為主覺得佢樣衰

好慘

覺得如果冇左佢會更好囉

呢個世界就係咁
試下有人話無左石鎮/智孝仲好
一定俾人屌到反艇
雖然呢D純粹係個人感受
但睇綜藝睇到憎一個人都幾癲..
試下唔好咁執著 做人都辛苦好多

輕輕鬆鬆笑下睇下

而家幾好 隱下形up下兩句
開頭真係頂佢唔順

係
明明成員都咁鍾意佢

開頭加入我都唔太鐘意世贊
睇完美秋里佢個大佬 發現世贊其實唔差
依家揾到定位仲覺得佢幾好

梁世亨好無禮貌

我覺得世贊幾好 幾欣賞佢 利申，開頭對佢無感

屌 我都係睇完美秋里之後對世贊改觀

佢大佬真係好難頂

認同越做越好

佢大佬喺無挑嗰陣已經好難頂，搞到無挑唔似無挑

演員李光洙的經紀公司相關人士4月3日對newsen表示:"李光洙正在積極考慮出演電影《光化門嫉妒熱戰》(導演李元植)和《海盜2》(導演金正勛)。"

《光化門嫉妒熱戰》是一部講述4名男女的愛情故事和嫉妒的電影,李光洙正在考慮出演該片。

和姜河那,權相佑,韓孝珠等合作的《海盜2》是2014年上映,動員860萬名票房的電影《海盜:奔向大海的山賊》的續集。

另外,李光洙出演了去年9月上映的電影《老千:one eyed jack》,與車勝元,金成鈞等一起完成了《Sinkhole》的拍攝。 目前活躍在SBS綜藝節目《Running Man》中。

光洗又有電影拍

又有排比大神串

d人話世贊刷鞋 但係睇得出佢好尊重鐘國
佢大佬見大粒就刷 世界仔黎
又鐘意認叻 搶野講又唔好笑
成日有意無意摸女

不如調返轉講 鐘國愛錫得嘅弟弟一定唔會係壞人

海盜2個陣容正到
好耐冇見孝珠 光洙接咗嘅話應該會一齊上rm

諗起之前家師父
孫藝珍上個集MT，佢教人點樣插嘴刷存在感

Fake

全昭旻快撚啲走啦屌你老未
拍野累得滯??
緊係累啦，由開場第一秒到完場成個腦都係諗緊今集點樣搶鏡頭

引戰狗快啲走啦

連ht都要摺埋
先有無挑再有ht 大神D長壽節目都摺哂

死番去睇tvb啦

其實唔使覆佢就ok

摺曬堆長壽節目好危

不過ht好似係收視率幾乎跌穿1%先摺

明星唔搶鏡頭咪好似你啲垃圾咁返學唔上堂，返工等放工一樣，毫無人生目標同成就

明星勤力啲表演，搞笑啲都可以屌人搶鏡頭

佢想收負評同引戰姐
唔使理佢就係最好處理

On9仔 人地請假一個月唔等於缺席4集

已block

幾鐘意 好識照顧人

做咩呢排又多返啲人係到踩人
btw祝running man 成員身體健康 有事嘅快啲好返

今集個嘉賓李到晛兩集之後又上RM

一樣 睇佢同昭旻loveline 一cue到佢淨係識哈哈哈哈咁笑 冇乜搞笑位

feel到世贊唔係好想接loveline梗
佢應該對感情比較認真
加上同昭旻本身熟熟地
佢同昭旻嘅關係係負責被調戲

我反而覺得熟熟地先可以搞下笑佢個反應都淨係笑同好認真拒絕 搞到個氣氛一下子冇左

今集除Zico之外，3個新人佢最出

有睇hotel del luna , 對佢幾有親切感

叫世贊同鐘國搞loveline佢應該仲開心

應該係
不過有時haha過兩招比昭妹都幾搞笑

頂
原來係佢黎

唔著古裝認唔出

可能又細睇rm大 第一次上已經識背叛

冇喇 拍綜藝搞到冇乜戲揀嘅情況仲多
韓國人分藝人分到好清楚
演員歌手綜藝偶像
一線演員基本唔上綜藝 上都係宣傳電影 都係為左保持神秘感
你演員固定上一個綜藝好易固定左個人設
之後啲人睇你套劇就會出戲
一見智孝就係懵 一見光洙就係搞笑
所以其實智孝光洙都比人影響好多

其實true Gary show 最後係咩意思係咪真係gary一早已經知

中間已經知 為左節目好睇特登做誇張d

韓國個排位係點排
電影演員>電視演員>歌手>偶像>綜藝 ？

好似話偶像地位仲低過綜藝人
因為每年都有十幾二十個團出道好多紅唔起我地唔會識

如果單計行業
好似偶像同gagman係差唔多
當然唔係全部都可以咁計啦

邊有得咁計

咪係唔通你話大神地位低咩 大家取悅觀眾既方式都唔同 邊有得咁計

的確係咁
睇下啲嘉賓上黎就知
主持人既態度係特別明顯
講緊觀眾既觀感
對佢地黎講 電影演員係可以為國爭光

偶像係最低級

題外話

大神做左20年既happy together都摺埋
睇黎talk show真係越黎越無曬
healing camp 人生酒館
李棟旭想做talk show
得返黃金魚場...

RM要頂住呀

大神係國民級點同 冇得比
事實上有好多idol就算出道好多年 上綜藝都要戴名牌

RM又唔係淨係talk show既
最近真係好多觀察型綜藝

mc/gagman應該同idol差唔多level
一年幾多許生呢d gagman 好似張teacher咁可以脫穎而出嘅其實唔多
idol同理

Rm定位從來都唔係talk showrm係室外遊戲節目

只係好多近幾年
睇左好多年既韓綜都無曬
我結 無挑
唔想連RM都無埋

RM係我入韓綜第一套睇既野黎架

talk show d話題開始飽和 ht我都有揀嘉賓睇
d同類型嘉賓上黎其實講黎講去d野都係咁上下
轉型做觀察類綜藝有個好處係d話題唔駛佢地自己諗
喺d片段入面出現有d咩有趣嘅話題就可以即興講

懵智瞓醒未

rm海外人氣高幾十班 應該短期內都未都佢執

ht 改版做ht 5唔係摺
ht收視由3已經低

講起改版 閒著幹嘛呢今集同下集都有返朴明秀
唔知係咪想加返D人 學大神話齋佢一個人做好悶好孤獨

光洙

下集預告冇咗somin

睇新聞佢係30號錄緊rm果陣唔舒服中途去左醫院
可能黎緊四集都冇佢 希望快啲好返

眼色game 幾有創意

又係粉紅衫...而家先知鐘國係咁信個睇相佬

今集咁早有中字

今集眼色game幾好笑
連鐘國都一齊擦鞋

上半段都幾好笑

不過睇預告下集好似好正

光洙搞咩連個嘴都受傷

下集梨泰院

安普賢

今集好笑LOL

今集開場已場有幾個笑位
介紹嘉賓又冇曬時間
希望rm 慢慢做番好

撞人搶球擲瓢果part好似幾有趣但剪得咁短既

btw 30號拍今日就播到
後期制作幾快

睇咗一陣 嘉賓可有可無

其實我覺得今集平平無奇，後半仲有D無聊

平時正常錄影日同播放日都係隔兩週
今日眼色game短到要駁埋下集開頭
咁嘅做法好似係第一次
唔知係眼色內容不足定下集內容太多
不過新PD剪接真係睇得好爽
寶弼加油

嘉賓好撚廢完全唔知係嚟做咩
不過梁世贊真係好憎條Loveline 連舊魚都要挑翻出嚟

金鐘國好似活躍咗好多 唔知係咪錯覺

今集個玩法都幾過癮
以為眼色game 點知係369
撚狗咁撚

500集黎啦
希望齊人啦

今集D嘉賓都唔給力

上半part幾好眼色game好好笑
真係有花心思 笑死
成員都話未試過咁開場 唔知個pd想點

之後講番啲規舉出黎又係好過癮

但天使 惡魔個度就小小悶

前半幾好睇 鍾意睇佢哋自己瘋狂9估然後比制作組撚化都係最鍾意睇佢9up
不過覺得今集嘉賓好可有可無 尤其係高啲瘦啲嗰個嘉賓冇乜存在感 除咗以為haha跌錢嗰下
同埋前半好有突然間完嘅感覺 見到抽禮物嗰下心諗 下成個錄制完咗啦？
然後後面天使惡魔嗰度opening真係有少少少少悶忍唔住飛咗幾分鐘希望下集會好睇啲
但真係不得不讚新pd諗game諗flow有新意過毒撚pd 唔會乜鳩都係桶大叔草莓game同一大堆成員名嘅遊戲etc
同埋剪輯嚟講真心鍾意而家咁 冇咁多重複又好俐落 個flow好順唔會睇到悶

竟然冇人講 昭旻染咗頭髮靚咗好多

18年有集叫劉在錫的選擇都係咁
短到連成員都懷疑夠唔夠播
後半集開場係成員合成圖 嘉賓係漢娜薜仁雅同red velvet嘅irene同joy

會缺席第500-503集

好似唔係第一次一集唔夠鍾搵埋下一集一齊
不過我會話場疫病搞到咁
我都寧願佢地去少啲地方

今集最正係睇由大神開始策動晒全部人走出去
眼色遊戲好有心思好正
個獎勵升級左同之前好似差唔多
不過估唔到竟然冇人揀光洙做魔鬼

最尾石鎮抽中按摩瞓地下按 好唔衛生

初頭以為係防疫特輯

呢集俾PD撚到

我覺得前半集個idea唔錯啊
唔明點解拍到咁短 覺得係咪拍攝當日有咩事發生
依家rm都唔係好長 一日拍得大半集
因為見佢無剪輯放喺角落 當佢拍既遊戲都播哂
如果係咁 佢呢集準備唔係好多咁

真心覺得呢集個點唔錯
其實可以以平時成員既行為或者會講既野去反捉返佢哋令佢哋扣幣都幾好笑
咁樣變到最後個part好倉促 啲嘉賓真係可有可無

光洙中曬好難唔信

啱啱返嚟放過佢，整住大神先

準備得一塊板既內容 緊係唔多啦
鳩估應該係疫情之類 唔可以拍太耐，而家都盡可能一個室內拍哂所有
所以咪覺得好短
其實毒撚既集數內容都係唔多，不過成集不斷重複鏡頭咪覺得好長內容

上半集幾好， 瘋狂畀製作組撚
下半集有少少悶

我覺得唔關嘉賓事
眼色遊戲本身就撐唔曬成集
然後最終game又完全唔知想點

其實後半部係可以好好睇 但剪得好差
呢d 7人分開opening大部分都好笑
如果唔係剪成咁既話

個人感覺今集有d虛無 上半眼色game個idea係唔錯 但係唔知點解得咁少內容 後半暫時未睇到咩亮點 成集就好突然咁完咗 睇完冇嗰種滿足嘅感覺可能因為上兩集幾精彩 所以我對今集有d失望 不過睇預告下集應該幾好睇（btw全妹快d好翻）

前半集好smooth 好好笑
眼色game內容真係撐唔到一集，不過又剪得出奇地好睇
最初見到塊板已經知唔多內容，最後真係得60分鐘左右
兩個嘉賓連sip人數都唔係，冇咗都唔覺眼
btw 如果換轉毒撚PD一定係無限重複鏡頭撐一集

下半部要睇埋下集先，睇預告好似唔錯
仲有水槍

智孝鏡頭又多左

上星期睇預告果陣已經講左

食野有一下行得幾快
不過唔知係咪忍住痛

一路睇都一路覺得haha個樣怪怪地
原來係剃左鬚

今集仲有糖果兄妹鏡頭在錫叫智孝比返石鎮哥自己扔垃圾

我覺得肥肥地個女嘉賓算係咁
佢張男裝自拍堅似世贊笑到仆街
係另一個差d

係 智孝勁乖 兩次都主動話去扔垃圾
不過大神唔比佢扔 仲話次次都係佢做 迫鼻子去

光洙比個肥婆拉完之後好似表情唔係幾好 之後玩都冇咁開心咁

瘦左勁多 而家病埋

今集唔知係衫問題
比起9周年個陣瘦左成倍
希望快啲好番

期待

屌
頭60分鐘好好笑

唔知腳痛定嘴痛
後面好似嘴都傷埋

果時講左光洙咩？

後半悶到 唔知係咪前半太好笑所以太大反差 兩個女嘉賓的確可有可無 不過智敏真係好靚

有意外但有驚無險

我鳩估 會唔會係有個game發生左意外整傷左光洙個嘴 所以成part cut左？

紮起頭髮係幾靚
鐘國同佢咁熟都無乜互動 掛住痴實世贊

應該係啦 爆葫蘆個game突然完左
跟住光洙個嘴就開始貼住膠布

佢有腳傷都係坐係度掉個個啦

憎就好啊 依3集都無左條垃圾loveline 唔該唔好再出現

上半個開場好big picture
轉咗PD之後鐘國好活躍

啱啱又睇多次呢集頭半part發覺光洙好似間中有啲黑面 唔知係咪睇錯 同埋智敏真係真係好靚 第一次見gag man係咁靚
btw光洙你唔好再跑啦見親你跑都好擔心

昭旻新髮色加呢個髮型好靚

佢真係好睇髮型 有排真係麻麻

係呀 佢同肥婆拉扯完之後又冇咩講野 語氣又低左好多 唔知係咪又整傷左

雖然好mean 但見到光洙舉高手佢拎唔到笑死

減完都俾人叫肥婆

投映機個part冷哂場咁
不過眼色game真係幾好玩 如果可以再豐富d就好

眼色game真係好好笑
好耐無試過笑到出聲
但今集有啲虎頭蛇尾
如果眼色mission多2-3 part 會更好

個肥婆gagman個style不嬲係有D乞人憎 個人意見
佢又做唔到娜萊嗰種feel

今集好似咁岩撞正鐘國鐘意個類型既遊戲，投入左好多。
昭旻轉左色靚左超多
其實我覺得智孝好認真、敬業想做得好 睇佢會練個打個正方形個紙牌Game偏偏綜藝就係要鳩下鳩下，但最近好似終於開竅識玩左 除左上集跳舞應該識都扮唔識，佢呢個定位都幾好但好似會好快爛

冇乜留意成集淨係掛住j智敏

幾鐘意新pd
唔鼓勵成員向節目組諂媚嗰度好好笑
之後成班變到勁積極
不過呢兩集收視跌左
希望對新pd唔會有打擊

覺得係嘉賓問題姜丹尼爾上嚟係會叫到多啲人睇
尋日嗰集嗰兩個

昭旻係咪減肥減壞左個身體

依家收視過唔過5 ？
再跌驚果陣小肥pd咁 又揾返毒撚返黎

唔會又揾掛
其實我覺得成員都幾鐘意呢個新pd設計嘅game
佢哋都玩得投入同開心咗

鐘國應該同毒撚有心結
不過佢呢排心情狀態都好好
可能真係有女

就咁直髮或者馬尾都好睇，係公仔麵頭麻麻，偏偏佢又成日整嗰個頭

短髮都不了

之前個啲咁鳩 叫啲成員點有心思玩幾乎係睇運 鍾國一定覺得好無意思
而家呢啲真係有得玩下計下 實投入左 啲成員都話最近啲獎品好左
講時講 起初覺得最後贏左仲要抽號碼都幾難中點知佢地都中過啲正野 獎品入面仲要有啲鳩野

我覺得兩個人風格唔同

毒撚感覺叫控制欲強啲？
姐係佢啲Game會好複雜 規制勁長
啲Mc同嘉賓會局限係個遊戲入面 一定要跟佢嚟
好處就係遊戲好玩會幾好睇
壞處就係其實冇乜發揮 而且我覺得唔好玩嘅Game都幾多

新嗰個明顯Free好多 第一期叫大家自己諗game
然後眼色 年糕 又或者估電影都係自由發揮
好壞都係好睇Mc功夫

不過明顯剪輯方面新嗰啲好好多
毒撚嗰啲衰嘢唔提了

我反而鐘意佢冬菇頭
塊臉睇落無咁大

都似係
無啦啦痴住咗個咀

王鼻今集好笑

後半集佢個嘴仲腫緊

係囉 幾好睇

隻腳未好返 個肥婆應該都用盡力

有冇人記得今年算命點講昭旻？
佢喺我心目中完全係RM福星救起低潮
點解今年成員咁多意外受傷
個個都要健健康康呀

毒撚成日拋個波俾成員 迫佢地自己發揮就真
30分鐘內唔準笑／唔準講野 或者個半鐘屈係廁所到唔俾出黎
呢d都係要成員自己諗講乜玩乜先播到出街

新PD至少會俾個主題佢地傾啦

咩黎

救起低潮

今集一開波都係由佢哋自己發揮 咪盲屌啦

rm早期既一集

盲屌乜野？
毒撚真係成日都要成員自己諗野做喎
最多淨係俾堆假髮 變裝工具佢地玩 已經好幾次

上上個星期嗰集算唔算要佢哋諗野做？今集一開頭又算唔算要佢哋諗野做？最多話毒撚隻game重覆得比較多

上上星期同今集係新PD喎
點解我屌毒撚PD重覆拋波 你會拎呢兩集黎講
即係我屌埋新PD拋波就唔算盲屌？

BTW今集開頭OK啦 有眼色HIDDEN RULE
唔算係要成員自己搵野搞

ys 嗰兩集係新pd 所以其實新pd都有所謂既由得佢哋自由發揮 唔好講到轉咗pd就冇呢樣野

你都係答唔到點解我屌毒撚PD就係盲屌
盲屌係「佢無個個問題 而我因為針對佢個人而屈佢有」
而唔係因為A同B都做錯 而我只屌A無屌B 所以就係盲屌
搞到好似幼稚園 哦你做咩鬧我唔鬧佢 佢明明都有份

不過講真 我再睇返上上星期個集開頭
新PD都有俾題目佢地玩喎 三個唔同主題既家庭做唔同任務
我都覺新PD有俾佢地自由發揮 但同時都會俾個主題佢地
例如投票自己第幾名個game 雖然要成員自己傾 但有個題目係到
邊個細個有人氣／邊個唔似識落club 至少成員都知可以傾乜呀
毒撚就咁俾堆假髮顏色筆佢地 要佢地唔準講野唔準笑 已經玩左好撚多次

我覺得呢到無乜人係「盲屌」毒撚PD
之前難得有集好睇既開頭 幾個演員要分別接同組成員
個個都有讚做得好睇

可能平時太多人屌 就令你覺得係針對盲屌
但我覺得好多時毒撚PD係真心抵屌

睇唔出減左
係咪上過bp?

牛仔連身裙個look唔錯

雖然唔太關rm事
但蘇志燮岩岩同個細佢16年既女主播結婚
值得留意下近期外界既評論

我覺得冇再玩桶叔叔同池石鎮game(仲有一堆成員名嘅game)之後就好睇返d
係成日loop隻有特別身份
又要上講台篤間碟隻game
但其實有d game幾好睇
eg 忍笑,草莓草莓

咩評論??
以前玻璃鞋就有睇過佢嘅作品
都鄧佢高興嘅

之前呢度有討論過如果金鍾國結婚
但對象年紀相差太大會唔會有問題
蘇志燮呢單應該會係幾好既例子

忍笑初初幾好睇，係去到有期成日翻炒勇度大嬸同韓基範之後就不了
睇死之後草莓game都會被毒撚PD玩爛

評論係好定唔好 ？
其實馬東石都大佢女友17歲

其實鐘國同蘇志燮咁襟老應用無乜問題
但鐘國唔似係會想同細太多既女仔拍

福星???? 救起低潮????

梁世贊game 幾好喎

三年啦仲講緊講邊個救
8個成員都有努力

btw kjk76 今日個post

This game show has satisfied our expectations.

佢同昭旻關係真係好好
希望昭旻早日康復
最新嗰期rm 彈幕d人都話佢瘦左好多
同埋少左出聲
可能已經覺得唔舒服

王鼻都有出post
其實見到成員之間關係咁好真係好開心
希望昭旻好啲好返返黎啦

老實講一開始真係接受唔到昭旻同世贊加入
但見佢地其實係RM都做得幾好
好難得有一個女演員咁癲
昭旻要快啲好翻

舊pd技窮到成日重覆d野姐
但今集真係好多麻麻地喎
扔個殼 估電影 後面投票 真係幾悶

王鼻ig新相智孝真係靚到啲熟女氣場澎澎聲咁湧出來

有時重溫以前啲集數，以前嘅智孝真係好無敵

其實昭旻係整親定心理有事

希望只係太攰

黑懵智孝公主花美男運動會

睇見haha 王鼻 鐘國今日啲post
更加擔心佢係心理問題

明星通常話太累休息都係心理多
大神拎大賞提荷拉雪莉 昭旻都眼濕濕
佢由加入俾人鬧到依家 應該壓力好大

剩係望住ig 都大壓力啦 日日有人屌佢

今次好大獲咁 成員個個ig 都出po

今日生日

淨係呢度只要有人留言提到昭旻
就有兩條友不斷負皮啦
咁接受唔到新嘅rm未唔好睇囉
攬著7012過世啦

乜仲有人屌佢咩 係RM 7012 FANS屌？

昭旻真係好可愛 唔明點解到而家都仲有人接受唔到

後面鐘國笑得好開心

極端嘅人通常其他人對佢嘅評價都係兩極?
一係好鐘意
一係好憎
我諗憎昭旻嗰d應該係唔抵得佢多鏡頭同搶晒風頭
試過新成員加入初期係fb見到有人話好憎全昭旻
心諗做乜9
做左d咩得罪你

我真係好嬲
有成員出事
表達關心佢嘅comments竟然有2個人負皮
究竟係憎昭旻到咩地步會咁做
sorry佢係固定成員呢樣野已經係事實

唔只
如果講毒撚PD壞話都會有2個負皮

毒撚pd黎負皮

好強嘅摩擦力

已經有1個負皮
睇另一個幾時上水負皮

7012 fans
其他成員 fans
其他loveline fans
班鏡頭撚唔公平撚

成員自己無問題 係部份fans痴線

我上面讚佢髮型+新髮色靚都2個負評

真心痴線 明明個個成員都咁鐘意昭旻 RM新團寵黎
反而班fans係到嘈

人又靚玩得又夠放 唔明啲人嫌乜

自卑到淨係識俾負評

初頭以為自己講左d咩唔啱聽
睇睇下發覺邊d comments冇負皮就知咩事
點都好啦
希望昭旻同光洙快d康復

ps唔知呢個comment負唔負皮我呢

唔洗在意正負評嘅我記得之前有段時間，係rm post每個人留親言都固定有負評，無論內容係咩都會有

昭旻生日快樂 早日康復

鐘國個樣真係好後生
第1張唔知以為4個差唔多年紀

係 基本上依家都有條友固定負評

同大蘇個d一樣keep得好
所以鐘國另一半係後生女都唔奇

有d過份咗

琴日碌入somin ig睇
都唔少fans留言鬧佢叫佢唔好再返黎
明明成員之間關係咁好
都唔明點解啲人仲可以咁

初初我都麻麻地新成員加入
特別係世贊
但我覺得佢地兩個都越做越好

以前加入無耐
昭晏ig啲cm真係差不多全惡評
係咁鬧佢
不過宜家好咗好多
好多人都love u同heart🐸💚
希望昭晏快啲好番

幾年前Xman特輯係咁話蔡妍老

個樣仲後生都正常
份人咁自律 飲食健康兼瘋狂做運動

可能真係唔中意昭旻呢 毒撚夠係rm一份子一樣有人唔中意

嗰集haha gary玩當然了笑到我

做乜嘢事

啲網民留惡評真係冇成本 完全唔理人地感受
到死人嗰刻都未驚 雪莉同荷拉事件過後啲人仲係咁爛口

連登仔都係啦
網上講野無責任

前2年有個日本妹好似話鐘國20歲

屌毒撚pd都係冇成本唔理佢感受
死啦 咁搞法會唔會以為我迷毒撚

之前仲要俾班haters舉報到連ig都差啲冇埋
尤其有啲7012 fans到依家仲係食古不化
都唔明點解睇個綜藝都要日鬧夜鬧
更何況昭旻加入個陣真係令rm多翻唔少生氣

講真依家真係睇得一集得一集啦
比着我依家每個禮拜日都有得睇有得笑 已經好滿足

次次睇翻2015 2016都覺得好新唔知係咪因為2015開始易啲揾到高清

毒撚有玩ig ??
我剩係知小肥PD有

原來小肥pd老婆都幾索

嗰集戴咗超 唔能夠作準嘅

唔知點解我中意睇啲文字game
有一個係5秒講三個答案
同有一個12345字數答案個個

痴線點解你呢個comment 有八個負皮

算啦理啲負皮嚟做乜。。。

唔中意昭旻世贊就唔得屌毒撚pd就得昭旻係固定成員就係事實毒撚之前係pd夠係事實btw從來都係fans招黑

有人憎somin都唔係第1日啦
都有班人憎智孝同埋石鎮
計人數排名應該係世贊>昭旻>石鎮>智孝
依個世界 你做好事都總有人背後講你壞話架啦
在石之前捐錢都比人屌佢捐得太少 理咁多做咩

應該係我講野太偏激
巴打講得啱
唔應該太care正負皮

冇睇梨泰院
下集全部都係梨泰院d演員

你錯了
正確係 昭旻>>>>>>其他成員
IG班智孝fans一直慶祝緊

分清楚先啦 有啲成員無論做啲咩都俾人盲屌 係anti呀
樓上有提過pd有啲集數做得好都有讚
姜素拉嗰集同最後一集我印象都有讚到
攞pd同成員啲惡評做比較

出現了

記得臨尾好似有人有讚過毒撚pd迴光返照
臨尾嗰一兩集好似好睇咗

我有份讚
事實上係對事不對人 毒撚PD好睇既集數依然會讚，但畢竟佢俾人既觀感都係唔好，先會有人覺得對人不對事
So far新PD係做得幾好，所以咪讚
如果佢日後做得差都一樣會屌
好似上面已經有人話今集下半部有少少悶

有一排我睇rm係3集有1集太難睇而唔睇
毒撚後期我集集都有睇
同埋佢做嘅收視係唔知咩原因高過肥仔pd?

應該係因為嘉賓
肥仔pd嗰期好似唔係成日請嘉賓
毒撚pd就成日都會請嘉賓
利申: 冇乜記性

有2個係

我最想睇以瑞

我唔係幫邊面 只係有人唔中意昭旻自然有佢哋既原因 當然唔贊同喺佢ig屌佢 而係針對梗喺連登話唔中意昭旻好似犯法咁

越描越黑 你講到咁偏激就預咗比人負評架啦 洗咩解釋咁多

負皮有咩所謂想大家睇清個pt啫

係你自己對號入座姐
理性批評同盲屌 根本係兩樣野

你唔明就算啦追開po對你都略知一二

自己係度兜 話返人轉頭

光洙真係冇乜點休息過
已經開始拍緊犯人3 對腳都未好哂唔知有咩劇情設定比佢

由邊集開始係新pd?
由冇左gary 已經冇再集集追，好似集集都差唔多

條樹仁下的人應該以為自己係「眾人皆醉我獨醒」嗰類人成日叫人唔好盲屌毒撚，但明明都唔係盲屌

e494

但係18年好似都休息過一排 差唔多抖咗成年

依套好難睇

我睇世正

拍緊犯人就是你3
第一季睇咗幾集覺得好劇本已經冇睇
第二季都冇睇

我為世正而睇 圈飯綜藝

竟然有3 仲係netflix 投資？第一季睇佐3集已經棄佐

netfix呀
套野好似幾受歡迎

睇開running man 嗰網閂左，想問吓而家仲有咩網睇到？

真 比起同類型綜藝大逃脫 crime scene更加劇本 睇咗幾集頂唔順

最新嘅就ptt search
舊嘅就bilibili

Crime scene劇本得黎好睇
犯人就是你想加入玩game元素，但又加到唔三唔四

老態盡現

聽親呢首歌都諗起昭旻

我覺得還好 第一季尾3集開始緊湊
第二季班底玩熟左之後都多左好多火花 當情景劇咁睇就fit哂
特別爭家產嗰集好撚好笑

40歲算係咁啦

我會記得光洙送俾世燦個部翻版藍牙speaker

40歲已經好靚

咩歌黎 ??

浪漫的體質ost

係咪今集鐘國世贊入SBS門口唱果首 ??

yes

Haha都開咗YouTube channel

有冇link

見佢Ig po咗

覺得劇本太明顯
陣容強大都睇唔落
rm個2個原pd真係要諗下 差過同類綜藝好多

智孝先天條件係好，但係保養唔夠，皮膚身材明顯差咗，有心keep大把女大40歲都仲keep得好好

劇本唔係問題
crime scene都係劇本味極濃，但佢focus好多解迷，所以好緊湊
但犯人加太多遊戲元素，解迷又剪到1999
可能我睇得一兩集啦

下下都係敏英解謎呢下係好劇本味
但佢應該唔會點改個方向
佢就係特登要整到全劇嘅男偵探都係傻仔
有好多位明明安在旭係解到 但係都比哂鏡頭比敏英
連exo條友都塑造成傻瓜形象其實都係一種賭博黎
萬一d粉唔鍾意就麻煩

解謎黎講套野真係極兒戲同埋d關卡又同主題無關
去到第二季直情係崩壞完全往搞笑方向前進
推薦睇第二季第7集 冇睇主線都完全冇影響 但真係堅搞笑
第二季光洙個fd太恒浩為套野添左唔少色彩

我諗佢都唔太care呢啲野
智孝最保養方法都係靠訓覺

佢揹綜藝越來越多反而越來越好

無女人會唔care

我覺得佢唔係唔care 但係真係太撚忙 長期綜藝 劇 連住拍
最誇張係18年四開 rm 睡衣姐妹 劇 電影
訓都冇時間 仲話美容

大把一線既女明星仲忙咪一樣keep到，睇有無心既姐
況且佢d產量其實算少添

一線嗰啲可以慢慢揀戲
拍戲嗰陣又可以Deal拍幾耐 唔捱夜嗰啲
你自己睇翻連登之前嗰個韓國十大美女 又或者近幾年影后視后
佢地個個一年最多出一兩部戲 而且唔洗同一時間拍
一線大明星一定冇佢咁忙

一排無留意 佢而家係拍緊拖？

不如你舉例下邊啲一線女明星喺邊段時間同時又開劇又開電影又拍綜藝或者其他工作令第三者睇起上來忙到不得了

大把喇，宋智孝，千成林

仲有‎千秀妍

小好細細個就咁識玩 幾似老豆

仲有邊度可以睇到 平時睇開嗰個冇咗

#463

毒撚PD好似離開左SBS

好行唔送

Good news

話說佢負責嘅美秋里幾好睇 不過佢搞到RM咁 真係快啲走好

下集有盧士燕、曹世鎬、洪真英、李到晛、路雲（SF9）

曹世鎬

真英

清明

開頭昭旻仲係到 拍拍下送咗院

貧血

金槍魚同真英

唔好意思, 請問有冇巴絲知道而家cctvb做緊嗰集係第幾集?
佢地玩騎機械牛嗰集

個個都抽到好野,係在石

200112 E485

感謝, 即刻dl黎睇先

做咩事

淘空sbs

大神既抽獎運

純粹想知下一開場就煮意粉 用左幾耐時間

就係呢集拍拍下入院丫嘛

光洙隻腳好得咁快
已經可以撕名牌

今集睇到一半冇咗聲
大家係咪都係咁？

唔係

睇到佢直頭連臉色都唔同埋

咁多年都係得返罰咁濟
依家新pd一上場就期期有野送

至少係公平啲囉，真係抽到有得送而唔係成日搞9成員當一個效果就算
今集鐘國開頭講啲野好似幾有骨咁，光洙仲想扮野忍笑忍唔到

我頭先睇j2播rm ep485
毒撚pd未講規矩 鐘國已經即刻講係咪又有兩個spy

就算送又唔一定拎到,拎到奇怪野又一樣可以有搞笑效果,好似今集又真係俾佢地拎到下,好過下下都噴水罰啦

噴水 cream 杖打
屌諗起都悶

今集好好睇！嘉賓又識玩 遊戲又刺激
鐘國投入返咁多 好開心！
新pd 普賢同珠英

串某pd

光洙嗰下笑到

一直覺得呢個髮型唔啱佢
都係以前個頭襯佢多啲

HAHA個部係MacBook？
iPad AirPods pro 都係Apple，真係淘空SBS

珠英真心勁 女仔黎講撕名牌有料到
巴士到有少少似blackpink jisoo
易洙單眼皮好有個性美
智孝踢廁紙個到又係笑死 大神仲要問智孝係咪想踢

昭旻被大神轉椅個到好似無咩反應 應該頂得好辛苦
昭旻要快快康復！！！

心痛昭雯

旻

仲要係疫情底下

連智孝都投入左好多
雖然今集係畀在石撚左出去踢紙巾
但佢竟然踢得仲好過有練過嘅女嘉賓

智孝今集勁活躍
易洙巴士game team kill王鼻果下都幾好笑

好耐未見過鐘國攞獎品攞得咁開心 送部iPad 都未必有韓牛咁開心
佢成日贏 但毒撚送啲禮物真係好求其 記得送過書同柿
我懷疑今集送既禮物既經貴過之前加埋

個人覺得今集好悶
下集嘉賓全部都好好玩 期待
希望昭旻快啲好翻

佢咪中過大獎 光洙人形牌

邊幾句有骨

韓牛套裝係韓國幾錢？佢真係好開心

係咁話有新意 拎到韓牛話要更努力玩
鐘國公認唔鍾意舊pd
係bp 都試過開火串佢

可能光洙傷左 無人食啲徵罰先多野送

bp邊集

我估應該因為旅行特輯個排洗大左啦
但老實講做旅行特輯個一年都唔係咁好睇

佢個盒咁大盒仲要係韓牛
我估要千幾二千蚊

鐘國唔係特別好科技野（唔計ps4
食個啲佢重開心

嘩,拍拍下走左

快D好返PLZ

無限
挑戰

今集又提？

冇追開post 邵妟係咩事入院

下集又有金鐘國洪真英 haha 應該又搞事

四字詞語講左一下

今集咪有講囉

我指咩病

打擂台個到？

我既理解係 鐘國話新鮮係笑緊新PD喎
要自己人手轉

水槍個PART都幾亂
直接撕名牌 靜止咗唔比撕 應該會好睇D

今集在石咪講咗貧血

始終都中途爭咁個

無咁好睇

不過好想知HAHA係咪中MACBOOK

水槍game係咪有bug
亂戰點確認啲水漬係咪其他人射到
btw rm好耐冇咁大出血過

今集都幾好笑 新鮮啲

睇包裝係APPLE

係啦 亂到癲 就咁撕名牌重好

我覺得今集麻麻地咋喎
對比前幾集 今集真係有啲普通 剪輯都冇咁順咁
感覺浪費咗啲嘉賓 特別係張根源
btw昭旻面色真係好差 睇落比平時蒼白咗好多
轉櫈嗰part全程烏底身坐

鐘國扯晒大氣第一次見

昭旻錄製中途入醫院

今集d嘉賓算係咁啦 個個都幾有特色 起碼睇完唔會完全冇印象
前半d遊戲都唔錯 特別搭車嗰度王鼻笑到我pk 係最後個遊戲有d混亂
同埋member終於可以有獎品 玩都有心機d

有獎品既話拍攝心態都唔同D
以前拍既係為左唔洗罰
而家拍既係為左有機會抽到獎
係人都識揀

yea

中iPA Pod Pro MB 韓牛 同 hifi

今集好睇喎 無乜悶場

係 好爽 今集全部抽到蘋果

新pd真係幾好 同埋啲嘉賓都幾玩得

仲有air pod

今次抽到既都係正野

光洙個大學同期，好撚好笑

預告都見唔到昭旻，係咪要抖超過一週？

擔任人氣綜藝節目《Running Man》固定班底的韓國演員全昭旻，本月因健康因素暫停活動一個月，專心休養。4月7日她迎來生日，各界透過網路為她送上祝福，為此，仍在休養期間的她，今天（11日）透過個人官方IG向大家表達感謝。

我都覺得鐘國成日暗串舊PD
記得佢同Haha兩個人做果個網台節目，佢明屌過舊PD罰佢一個人釣魚真係坐左係度釣好耐，浪費時間又拍唔到份量。

跟住就開始留意佢係RM好似成日暗串舊PD

應該係原本去歐洲拍個喲budget 攞出嚟買呢喲獎品

成個月見唔到昭旻，光洙岩岩回歸又變左走昭旻

D獎品應該有贊助吧

今集啲女嘉賓又投入又肯玩

易洙好似寶拉

呢排無咩野新野推出 好難有贊助 再者至贊助都係 Samsung 同lg 點會輪到apple...

佢其實幾有心 畫哂咁多個成員既畫像

仲要好多個都畫得好似

大神咪講左貧血囉

介紹頭兩個嘉賓昭妟已經比平時少左插嘴只係陪笑
去到第三個嘉賓有個鏡頭佢面色直情難睇到
應該原本想死頂
但頂到介紹第三個嘉賓中途真係頂唔順要早退

喺呢到講新pd既集數麻麻地今集開場幾好睇既 但有幾個game都cut咗最後分勝負個位 射水槍又勁亂

將嘉賓才藝變做rm好聲音幾得意 不過只可以用一次 唔知下次會點搞 但係第一個game同水槍真係有進步空間 同埋今集都有好多師兄提過既問題就係啲game好多都係細畫面飛過 搞到次次都唔知點解嗰隊贏咗

在石好似好開心智孝活躍左

成班都好開心雖然係在石cue佢

今集麻麻地，但係氣氛幾好
個短髮女嘉賓有d似韓孝周，又玩得投入

笑死 無啦啦叫佢表演踢紙巾
糖果萬歲

毒撚走左 智孝同鐘國都開心左 活躍左好多

內容都係可改善，但起埋我自己睇冇以前係咁飛
至少開場幾集都有諗過，唔係次次開場都笑9成員啲衣著

光洙以前個樣真係好正睇親都想笑

昭旻拍攝個1陣睇嚟好嚴重
今集竟然無對男嘉賓發姣

不過認真講 個pd捉到鹿唔識脫角
其實今日個設定係幾好 雖然話係天使惡魔 其實即係Spy
仲係Haha 光洙 在石
比著以前一定好多情景劇同心計環節 互相陷害係惡魔之類
結果做啲嘢同平時差唔多 浪費左個設定

無乜任務可以俾SPY做
可以互動既得完任換隊呢個選擇
想有效果應該係任務加d可以背叛既元素入去
諗起有集石鎮唔係SPY 做到SPY咁
不過今集嘉賓四個都好出
才藝表演雖然長佐啲但係都有留有印象
玩game又夠投入
可能真係關名牌事既game會有feel 啲
全妹快啲好返呀

係 今集其實就咁睇係ok 只係可能因為投票放咗喺上集 所以成集節奏有少少慢
不過我覺得浪費左咗咁今集嗰個名 惡魔在低語
有少少想睇光豬同Haha見到自己係惡魔
然後中二病發係咁發癲嗰個樣

仲有下
學男嘉賓咁擺post岀去揾pd

預告最尾果張圖
係咪又cue返鐘國真英cp

最後剪得有少少怪
飛咗決勝負嗰個位

今集一定要lm 讚下女嘉賓

用咗三晚時間畫晒全部成員 仲要咁撚靚

咁多集都見未過咁有心

SBS 成日想做佢2個

睇得出係一個好把握每次機會嘅人
佢踢紙巾嗰度都有練過
可能平時冇乜機會上呢啲節目
所以都做咗好多功課

其實因為牛蛋白質最多

我覺得兩邊都串 串新pd學舊pd啲野

冇咗毒撚pd同全昭旻嘅Rm原來可以咁好睇

今集嗰個男嘉賓宋鎮宇份人勁膠
全程笑到我癲

好鐘意睇啊鎮宇

소민要快啲好翻

佢有上過big picture可以睇返

請問大家去開邊個網睇RM..我最近睇開個網唔知點解無左...
已經無睇成3.4集....

係啦...頭先睇到都好擔心...

我去 showq 睇

唔該晒絲打...今晚追返晒佢先!.

反而覺得今集剪輯算順 最後大戰起碼睇到大部份點死 唔會覺得冇咗忽咁 可能因為我認到佢哋啲韓文名所以唔覺得亂？睇得明佢右邊幅圖
勁鍾意第一個game 發揮晒嘉賓特色俾佢哋復活好貼心

真係唔錯

臨尾在石自己話調組其實係心計黎佢同光洙可以一齊贏

其實我懷疑在石應該一早知光洙係惡魔
不過係幾時知HAHA都係

其實都擺明商業情侶

佢有上過 ?? 第幾輯 ??
佢上熊孩子果2集真係好好笑

竟然敢得罪小氣國
得罪其他成員應該冇乜野

同埋係未關下車事

其實係以前pd cut左定真係活躍左
不過多左鏡頭做得落力d都正常

好多時都係在石cue佢大神就係大神

haha都串過佢唔好再提下車

其實feel到個新pd好想整啲新野 開場同獎勵都同毒撚唔同 但今次真係差啲 之前大家都話剪得好順但今集老實講剪走咗幾個勝負位同最尾水槍戰好亂

硬係覺得開場鐘國係寸舊pd

今集就算啦,無啦啦無左個人,可能好多set好左都做唔到,睇下之後點啦,起碼肯變既

其實係咪一定要成員全齊先至拍到RM？

唔係 但成員全健康會睇得開心d

都唔太關事 主要播出嚟真係亂

按常理諗 光洙冇可能唔係

BTW發現轉咗新pd之後集集都有靚仔嘉賓
=集集都有靚仔靚女睇

係呢啲環節一估都係估光洙 在石 昭旻 Haha

少左個同事氣氛唔太好

其實係佢地投票投出黎
點會唔知

初頭都唔sure鐘國寸邊個pd 但係見到光洙偷笑就覺得一定係上個pd

石鎮哥都好鍾意cue智孝團寵

gary又喺超人同個仔講唔好整綜藝loveline

係唔好信

係講過兩次 笑死

佢臨尾離別啲BGM超犯規
不能分手的女人 不能離開的男人 > 德魯納
子承父歌 睇到哭𨶙咗 LOOP咗幾次都重有哭

睇haha ig apink 上rm ??
唔知係咪全體

又有得睇各大平台既戀愛偵探

姜好係咁話個女仔唔靚笑到反肚

佢地個個都有壓力嫁啦 在石都會比人鬧嫁啦
而家睇見到昭旻同世贊都好努力咪算
好過rm摺埋呀 話曬陪左大家好耐
真心希望昭旻快d好番
利伸：智孝粉

話說鐘國算完命話紅色同粉紅色旺佢之後真係成日著粉紅色衫

但係熊孩子佢都係著返黑白色
係咪造型師玩佢

到底rm有冇造型師成日見到梁世贊啲衫唔多啱身

佢地全部有個人造型師 有幾個都出過鏡

今日星期一應該今日拍,但佢ig得兩個人

今日拍咪好趕

好想睇安普賢對鐘國兩個大隻佬對決撕名牌
btw 下集李到晛又同光洙一組 唔知會唔會又背叛

可能分兩日掛,睇貼吧有人計過佢地拍呢期係500

可能佢2個同haha一隊
希望真係全體

鐘國個造型師係有集幫大神偷鞋個個
仲要幾靚既

下集又spy

痴線今集全apple 係咪有史以黎最貴嘅一集

有spy 先係rm架啦
係睇個PD點寫劇本設定

iPad AirPods Pro都未係最貴
MacBook先黎料
不過唔係應該送Samsung/LG咩

apple即係真係用製作費買，送samsung,lg 就9成都係廣告贊助

但apple唔平得過Samsung LG

apink今日出新歌 如果係上rm應該全隊一齊上

Apple依家最新個部air平過3叔

宋鎮宇好搞笑 係隔離嗌打起來
仲有叫梁世炯

點都貴唔過環遊世界嗰期

其實係
剩係計一個藝人出國拍野既經費應該已經夠包幾期禮物

不過感覺上一開始個投票就有啲無謂 由其是呢個時勢特登喺户外就係為咗拍個投票

機票酒店食宿一班成員加一大炸crew

今集水槍令我諗起追著尾巴跑

今次女嘉賓唔錯，唔係花樽，撕名牌好搏

最尾水槍戰玩嗰個應該幾開心，但係作為觀眾覺得好亂嚟

水槍戰全部都夾硬捉住射其實悶悶地
之前會有心理戰玩下 唔會咁粗暴直接

在石肯定係魔鬼，光洙 haha都同過在石一組
私底爆身份俾在石知就得，反正魔鬼目的就係要分開

在石做咩要信佢地，尤其光洙

下集有真英睇，又可以睇鐘國個尷尬樣
估spy士燕大姐一定好多笑料

我以為係佢地幫haha youtube channel 拍片

女嘉賓唔識換 明明有兩次機會可以換走哂d魔鬼
覺得佢應該唔明規矩 淨係揀岩心水既人換
可能無乜勝負慾

班女嘉賓係綜藝新手，
唔明規矩係好正常。

我都以為係

早幾年出國係癲到隊security crew 都係韓國公司飛埋過去勁重本（黑色衫帶cap 帽個間，有睇開嘅應該都會有1留意）

佢地坐車對鏡頭果part好正

唔緊要啦
雖然輸左但佢幾有綜藝感又肯玩 好多鏡頭

想問下第二個嘉賓出場個幾秒音樂係咩歌

14日根據電視台透露，Apink 初瓏 & 普美、請夏、Lovelyz 美珠、Weki Meki 有情將出演SBS綜藝節目 'Running Man' 第500集特輯

她們最近作為來賓參與了拍攝，播出時間定在 'Running Man' 迎來第500集的26日

陣容幾好 但竟然冇娜恩

欲蓋彌彰

500集竟然唔係全體上
我都想睇娜恩

Haha就係同佢地兩個一隊？

唔係話apink唔好 不過總係覺得如果500期有啲a list星會好啲

其實500集唔係應該冇嘉賓
自己圍內玩咩

唔一定

5個嘉賓無左昭旻
應該2個一隊 情侶特輯 ??

娜恩

短髮女嘉賓出場戴黑超好型

Agree 其實佢好靚女下 剪短都Carry得到一定係本身幾靚下 玩game又放之後巴士game又突然望鏡頭好cute，但俾光豬發現到，之後成班一齊望鏡頭玩game勁好笑

個陣睇梨泰院，覺得佢有少少似定廷

靚我就覺得一般
似走爽朗型格路線

下集劉世X

依家仲請得郁邊個a list星
又twice咕咕嘎嘎咩

留返10週年

Apink 請夏都唔A list？
Lovelyz Weki Meki可能唔係，但有情都唔高人氣？
唔通要請到少時先算A list

期待10週年

呢兩年有咁多平時唔上綜藝嘅電影演員做嘉賓
連Ryan Reynolds去韓國宣傳都揀RM
點解會覺得請唔到星

其實真係太睇少RM
就算RM收視點跌都係好多IDOL好想上嘅綜藝

agger
有好多中小公司都俾錢令旗下idol上
雖然收視唔夠以前高，但爛船都有三根釘

同埋依家韓國已經冇哂遊戲綜藝
D嘉賓想寓工作於娛樂RM係最好選擇
你問依家D IDOL最想上嘅綜藝唔係認哥就一定係RM

我諗佢既意思係啲國民級別既明星 類似以前諸神特輯

個人覺得RM嘅海外知名度真係其他綜藝冇得比

想見到IU再上RM，諗起之前唱歌叫佢地起身

係 想睇啲柳承龍馬東石level嘅嘉賓冇嘅話裴斗娜韓志旻都好

同意
running man 嘅海外知名度畀其他綜藝高好多

我覺得呢堆都唔會請得郁
綜藝都唔多上 何況仲玩遊戲
不過上面話仲有料請到星
可能真係10週年先請

睇我個名就知想孫藝珍上

全昭旻停工⋯ 帥弟遭恐嚇：如果你姐不退《RM》，全家被詛咒

韓國女演員全昭旻因拍攝綜藝節目《Running Man》人氣急升，其搞怪敢言作風亦深受觀眾歡迎，工作接踵而來。不過近日她因過多行程令健康亮起紅燈，宣布要停工一個月休養。不過正當全昭旻休息時，就爆出全昭旻及其家人被騷擾的是非。

全昭旻的弟弟全旭旻近日在IG透露，收到很多騷擾訊息，當中有網民恐嚇：「全昭旻在《RM》，所以你們全家都受到詛咒」、「如果她不離開節目，你們家族都會被詛咒」。另外全旭旻又收到私訊問他：「全昭旻在日本拍過色情電影嗎？」全旭旻表示，一直有人用攻擊性的言語騷擾他，而且都是要求全昭旻退出《RM》。

對此，大批觀眾在看到全旭旻公開的攻擊性私訊後，忍不住為全昭旻抱不平，紛紛留言表示「好心疼，希望休養中的昭旻不要看到這些訊息」、「又是詛咒又是造謠，看了氣死人」，且有粉絲指出對方的韓語看起來很不熟練，應該是外國人所為，希望公司能發表聲明，硬起來保護全昭旻。

可能係咪要bts黎多次

我想信惠同寶英

班haters真係好恐怖
到而家都仲Jeon Somin out 同騷擾人哋個細佬

我冇話過rm冇料請人 不過近期成日請idol
最近少左好多演員上去 得姜素拉有啲Feel
以前好多靚女演員上去 韓孝珠韓佳人韓志旻韓藝瑟金宣兒李多海河智苑孔曉振

有時無嘉賓會仲好睇

根本無嘉賓先好睇

近期集集都有嘉賓
雖然啲嘉賓都唔錯

呢啲以前好似半固定咁 仲有容和 nickhun嗰啲

cls 唔鐘意冇問題 但係使唔使直接恐嚇人哋屋企人呀

啲人係咪心理有問題

可能疫情無活動宣傳
湧晒上綜藝

真係睇到好嬲 我唔明點解有人可以咁毒 死過幾個明星仲唔識收手？

其實作為曾經嘅7012都覺得加咗人係令Rm起死回生
之前嗰排反而覺得大家都好頹無乜心機
雖然佢2個新加入係有啲唔習慣 但去到而加已經覺得無咗昭旻都係唔太完整嘅rm

韓國網民真係唔講得笑，癲到痴線，網上屌到癲之外，有啲黑粉好似真係現實搞9人地屋企人

我都鐘意7012 但都唔應該搞人哋屋企人又恐嚇人

亦整死過人

rm鏡頭下覺得佢五官細緻，又秀氣。

唔明d人有咩資格叫人out

之前真英都講過，有排節目係咁sell佢同鐘國做節目情侶，之後有個鐘國粉絲恐嚇佢唔好再搞鐘國

Agger
明明佢哋先係最應該out嗰個

cls
唔鍾意咪唔睇囉
仲要搞屋企人
已經死咗幾個明星啲hater仲唔停

睇到旭旻po個張相，個名好似係支那人黎

講真 咩人都有

唔奇
班支那一直都7012上曬腦
成日都話無昭旻 智孝會多啲鏡頭
今集昭旻早退 依到都有個話開心
咁搞法 昭旻遲早會頂唔順

以前我都係支持7012，但呢家已經接受左9012
無2個新人 rm 2年前已經做唔到落去
話唔定gary都係想結婚又怕班hater先退rm

一個長壽節目加人減人就好正常
都唔明班7012撚諗乜
狗哥走左就一定要加人呀喇
佢自己退出左連電話都轉埋
班友仲拎住個7012過世

haters係唔洗理由
就好似連登既女人就係雞一樣
有互聯網開始就係咁架啦
最癲都係D私生飯同真ANTI 真係去搞鳩人
就咁上網留言已經係平常事啦

又唔可以咁講既 念舊係人之常情嚟 錯既唔係中意7012既人 係恐嚇人嗰個

就算淨係接受到7012 完全唔想見到昭旻世燦 都唔駛咁攻擊人地㗎 仲要搞着屋企人
圍爐傾咪算囉

利申 一開頭係7012 後尾覺得佢地兩個都做得幾好

睇得rm邊有人會唔鐘意7012時期
但係班友好明顯就唔係剩念舊咁簡單

屌真心痴撚線
韓國上網唔係實名制？定係confirm左係外國人
咁樣騷擾、恐嚇佢屋企直情可以提告

想像唔到昭旻 呢幾年睇左幾多呢啲留言
見人病仲想攞埋人命 呢啲黑粉痴線到

講真 最近換咗新PD之後真係好睇咗好多
集集都笑到pk
有返以前睇running man 嘅感覺
好似又有啲起死回生

再俾人屌我都係咁講 進步一定有但絕對未去到集集都好撚好睇 只不過係比起之前好咗

佢應該可能唔會再上 個次上嚟搞到佢對水有陰影
個集係狼羊大戰

GARY走既時候都屌到GARY七彩啦
重要話埋佢老婆
關7012咩事呀 D人鍾意屌就屌 上網留言又唔洗負責

又Loop

好似上一兩個post先討論完IU係邊集搞到有陰影

個post離不開都係幾樣野無限loop
iu陰影 智孝無鏡頭 rm轉型做清談節目 毒撚pd 昭旻世贊

真 都係靠大家loop咁多次先開到post 20咋

比起世贊
昭旻好似多好多haters
有d應該未必關7012事
我諗係d人唔鐘意有女埋鐘國光洙身
或者覺得昭旻成日發姣
智孝男仔頭d大家對佢印象反而幾好

大家都係做節目為效果姐
個個一樣性格就唔好睇啦

成個rm我諗俾人屌得最少應該係大神，光洙同haha

昭旻轉公司

韓國冇咩人屌昭旻
係外國fans屌

9up唔洗source

原公司好似好垃圾咁
成日都冇乜資源又接唔到好劇本
同光洙間公司差得遠

有集個嘉賓係咁話佢公司無人聽電話

扮口型個嘉賓好好笑

多數係女唔鐘意佢嬲嬲豬，最幣人地性格玩得又靚女

【日刊體育獨家】[全昭旻與李光洙所屬社KINGKONG簽約]15日，據日刊體育獨家報道，某演藝界相關人士表示：「最近全昭旻與KINGKONG by STARSHIP進行了積極談論，處於合約蓋章前的最終協調階段。」

該所屬社旗下藝人有宋承憲-李棟旭-柳演錫-李光洙-林秀晶-蔡秀彬等。

光洙昭旻變同門師兄妹
遲啲昭旻回歸實被rm成員抽水

RM條人脈 昭旻要揾新公司都唔會差得去邊

就係因為換公司所以唔俾佢出黎？

留意左你好耐
其實你集集都話去唔返以前
又唔鐘意而家8個特別昭旻
你仲討論而家集數做乜鳩
同數碼暴龍reboot入面d老屎忽一撚樣

邊到有得睇番以前嘅集數？
由其2015開始

今集有唔少人反映 話水槍戰拍到好亂
咁係因為無釋到啲名喺個表到啫
無挑有集追尾巴都係咁樣

講事實又唔得 的而且確係冇講到咁天花龍鳳地好睇 我從來都冇屌過話新pd拍得幾撚柒 相反你真係留意咗我咁耐既話就會見到我有提過而家係愈嚟愈好有進步 的而且確而家既rm係比起之前好睇咗啲 只不過對大家口中既好撚好笑 零冷場有小小唔同意 係咪一定要每次都同大圍既睇法一樣先可以出聲？之前因為大家都屌毒撚所以就可以任屌 而家rm進步咗喇有改善 大家中意新pd所以就連小小意見都唔可以有？

唔關事..
係混戰個陣根本唔知有無流彈..
D水又一樣色 又無SET射錯人要罰
好似開頭3個追住鐘國咁 另外2個話就話扮射
但點知其實有無唔小心射中一兩下
當時係咁走黎走去 亂到

話說加左昭旻世燦之後都冇乜點睇過RM (總之有輪成日用桶大叔我一定冇睇)
呢輪home office冇野做同男朋友睇返RM
近幾集都笑撚到肚痛

點會唔關事..？

首先你所講第二段啲野 在場pd有份負責幫手睇住
規則個啲我見佢地都當機立斷到
同時已經儘量簡化曬

其次你話射錯人個到
如果射啲唔係自己target ge人 咪變相幫人提升贏ge機會？
（同組另計）
不過我見佢地 都係專登留番邊應該射個條友射
可能唔想令遊戲暴走
同時睇落係個人戰 其實係團隊戰 變相令佢地多左合謀
如果係個人戰 會好睇好多

其實我同意新pd無大家講到咁好。但睇得出佢有心做過毒撚pd好多，個人中意佢做pd開始第2,3集，整體黎講最好，年糕果集好搞笑。不過其他多數係一part搞笑，一part悶咁。有時d規則太複習又廢事停黎睇。
不過加埋肺炎同成員呢排咁多事，都諒解，始終佢算新，俾多d時間會好好多。

其實之前281都有相同遊戲，只不過今次多咗四個嘉賓

個重點係早排光洙腳傷 新pd喺進步之餘都仲平衡到光洙點腳傷玩遊戲 而且效果出嚟係好睇 呢part我覺得抵讚

btw 真係唔係盲撐 但真係好過早一輪瘋狂loop間諜遊戲太多

平衡到光洙真心抵讚 反而光洙自己仲唔錫身

光洙啲劇其實都唔多關公司事佢啲戲都係靠自己啲人脈拎翻嚟

yes
食飯嗰集明明仲行到趷下趷下咁
仲係咁行嚟行去

世贊呢幾年喺rm學到野 最尾解決女嘉賓之後即刻射自己友

昭旻間公司 好似得佢經理人一個一踢腳

仲衰過鐘國自己間公司

以前追左幾年 不過越嚟越悶所以冇睇到
聽講而家好似好睇返？ 有冇話邊集開始追好啲？

同埋以前玩追尾巴會好多心理戰 會盡量用偷襲黎隱藏自己咩number
今集淨係個個捉住硬上

真 洪哲買條尾呃俊河真係世界級
Btw睇等其他人話唔關事

好似有個巴打list咗個表出嚟推薦啲高質集數

之前毒撚PD係到個陣 鬼電梯值得睇，跟住之後就有好多依種玩法
有啲節日特輯/有教育意義都好睇
如果唔想睇太遠，就2020開始都好睇

講漏咗
九週年特輯都好好睇

好

睇番香港特輯 如果個尋人任務可以喺朗豪坊玩就正 可惜班人唔肯走搞到要喺酒店玩 可觀性大減

有冇師兄當年有去追

個陣rm全盛時期 真係多fans到好誇張
真係無咩綜藝可以做到咁

係 見過好多女仔鬧佢係因為覺得佢係節目對自己idol發姣
然後勁惡毒咁蕩婦羞辱佢
冇必要下下打稻草人 入曬7012數

反而容陷愛同放蕩鬼又冇咁多hater係咪女性fans瘋狂啲

王鼻個ig笑死

啱啱睇新聞先知原來光洙間公司係KINGKONG BY STARSHIP

星船

你點知

佢拍同伊識左韓孝珠 然後韓孝珠推薦佢拍城市獵人
宋仲基演善良的男人男主 佢演男配
後尾拍廣告識左趙寅成 然後趙寅成以前又同宋仲基係Fd底 之後就同佢拍沒關係是愛情啊
Live個編劇係沒關係是愛情啊個班底
下年套海賊2又係韓孝珠主演

其他好多時候就比Rm定型左演喜劇

其實某程度上係相輔相成
冇running man佢就未必識到咁多人
然後去拍劇出名而再令到running man 更加紅

入rm一定利多於弊 淨係拍廣告都fatfat

入RM係賺知名度啦
你睇個個成員都一定有其他工作，靠RM賺收入會變獎品hunter

獵金智考的誕生

未入rm之前智孝已經兩年冇戲拍 昭旻都係暗星 冇rm佢兩個分分鐘都退出左娛樂圈

毫不猶豫個下
不過張根源反應都好快
即刻反身

佢好似醫學奇蹟咁.....
今集已經跑緊 好驚佢搞到一身傷
年紀再大啲就出事

所以我覺得智孝好識知恩圖報
知道係RM令佢紅
所以即使之前經歷被下車佢都唔會丟低RM

話曬都被車撞抖得個兩集

有冇人記得有集係金槍魚姐姐做嘉賓
佢地玩水上遊戲 有好多浮板做條長跑道 金槍魚姐姐成個人係啲板到跣撚左出去 有冇人記得邊集 呢集笑到我死 好想搵返黎睇

我搵到啦 e103!!!

岩岩仲搵緊.. 咁早期既咩

係呀中段玩水
金槍魚姐姐上咁多次 笑到我死係呢一part

其實只要佢地齊齊整整，就算傾計傾成集我都會睇得好開心

今集扮腳痛, 贏左之後特登用單腳跳舞
佢咁做得應該知自己ok嘅, 但作為觀眾點都有啲擔心

但你都會少見佢好似以前咁全力跑，應該都會就住嚟跑

真係覺得佢地好癲
光洙做完手術可以咁快周圍跑

鐘國之前又係 疝氣都仲可以斯巴達上身
做完手術一集都唔見佢請假

一口氣睇番呢兩集

好耐無見過光洙會捉住pd件衫呢啲情節
上集個智敏呢係咪好耐之前有一集成班主持要各自搵嘉賓去玩打畫片定乜鬼,
之後在錫去左間好多諧星既公司係咁問班男gag man 智敏係邊,想問呢兩個智敏係咪就係同一人

今集running man好聲音見到昭旻長期無聲出又烏低身塊面又好似青青地咁唔好有事

今集啲嘉賓幾好,又玩得又放

Btw有冇人覺得短髮女嘉賓有幾分似Twice定延

好奇想問下當年gary下車,有冇啲fans係屌到gary仆街咒晒佢全家咁…

Gary比人屌到連婚禮都冇搞

定係佢唔想搞咋
佢好似有講過唔想大搞

之前睇梨泰院個陣已經覺得似
btw定延靚d

到時真係咁 唔屌pd再講

唔通喺超人回來了話驚比rm fans屌 所以冇搞婚禮咩

我就覺得佢講堅
佢都係d唔理外界點諗嘅人黎啦
簡簡單單咁

你講到佢真係比人屌到無搞婚禮咁
呢個世代大把人唔搞婚禮啦

真相係點冇人知 冇必要口同鼻拗
我淨係想講部分Running Man啲fans 特別強國fans 真係好撚惡 誇張到可以到依家仲屌緊gary係叛徒

真相都由主角講左出黎
你唔信都無計
btw其實唔止強國fans
韓國fans都好恐怖

有乜可能俾人屌到唔搞婚禮呀

如果當初gary 係因為想專注創作音樂而退rm,咁唔搞婚禮真係正常發揮，符合佢style

唔係阿麻

印佬分身

本身都鐘意佢地兩姊妹
佢家姐仲靚d

睇緊去旅行個d 都好笑啊

新個2個人都幾好啊 點解d人係咁屌

呢個agger
睇過家姐嘅我結

識d嘢喎
個陣睇我結sweet到
佢對眼好靚

我都幾鍾意world tour嗰啲幾好笑

劇入面

佢呢張劇照靚個上rn個look好多喎

rm淡妝
依個濃妝點同

haha又要再製造誇張緋聞

真英 ig
2個真係好襯

果陣睇熊孩子仲以為兩個會一齊
後尾睇連ig都冇互fol

唔係講到明商業情侶啦咩

果陣仲未拎cp獎啊嘛

大神今集又

呢2年有無d過夜既特輯好睇？

以前個d都好好睇

仆街，真係俾王鼻真心膠笑死
冇喇喇戴雪糕桶

金槍魚姐同王鼻啲真心膠好正

今集估歌大神王鼻carry搞鳩曹世鎬幾好笑後面悶d
下集有女團

神一般既運氣

路雲好Q

鐘國同洪真英好Sweet
鐘國係邊到呀係呢到呀
Btw光洙又包住石膏 佢真係好轉

好博*

過夜都好似係去旅行先有，近年都冇晒d酒店任務

有咩邊個網無毒見#1個啲簡體字

今集鐘國完全俾人食住
真係好想佢地真係一齊

只係節目拍拖既男人

我覺得另一個男嘉賓搞笑好多 2次上黎表現都幾好

今次其他人都冇點cue佢地
我估鐘國可能圈外有女朋友都唔定

中國的周星馳
雖然條友舔共舔左好耐
但係佢成名嗰陣點睇都係叫香港人

笑星組幾好笑

下集請夏同美珠

曹世鎬D GAG真係好尷尬 完全GET唔倒笑點

係咪上集全部Apple 用哂經費 所以今集就係最後一期抽獎品
大神啲運氣 抽咗3集都係得個桔
我都覺得係李到晛多 上第2次加獎品hunter角色
其實有一個唔會入去玩 基本上可以排除佢
BTW之前見光洙跑得咁快 以前好番 點知跳舞都係要就住就住 最後直情唔跑得

睇嚟老虎真係有女友，真英想搞loveline佢好嬲

想嘔 乜柒都係中國人

但劉在石好似真係講中國的周星馳

第一次完全冇人CUE英國
真英想表演馴獸師 HAHA光洙反應都有啲詫異
智孝KEEP住活躍又多鏡頭 新PD
到硯真係拎到獎品孝順媽媽

上集水槍仲走得下
今集又好似差左

最大獲係係haha 光洙面前搞佢兩個都冇咩反應,以前haha點會咁

今集D鏡頭比哂笑星隊 已經係敗筆
反而李到晛幾適合上RM
每次曹世鎬上黎 在石都太刻意想比鏡頭佢 覺得太OVER了
整體上其他成員少咗出鏡 真係無咁好睇

在錫好慘 上集冇獎品 今日獎勵緻懲罰

最後抽獎揹住真英個袋

戴返啷啷好開心

新pd pack到成集好充實
少少擔心後面無貨賣
好似光洙桶大叔一幕都要塞埋落去

特別第一pt game 唔知係到做咩，寧願佢地真係盡力唱跳，好過懶搞笑又搶咪。同埋其他2組d人都唔差，但太少鏡頭。

搞到金槍魚姐姐今次都無咩發揮

笑星隊爭mic 唱個首舊歌係咪當年香港都有一首？？

羅文 幾許風雨？！

大神中咗

鐘國按摩
光洙人牌

仲有石鎮抱枕

係 搶咪真係麻麻

邊度有講呢句

btw 周星馳係香港表代 講中國的周星馳
講到香港好似唔係中國既咁 （eg你唔會話阿根廷美斯 只會講埃及美斯 伊朗美斯）
啲小粉紅又會發癲

係 原來八十年代已經有翻唱外國既歌

字幕係大陸人整既 佢哋係咁鐘意強調政治立場都無計 次次都自動無視左
根本佢地心入面都覺得香港同台灣係咪中國一部分呢樣野係受到質疑 所以先要係咁強調中國兩隻字 又唔見佢地同中國人強調自己來自中國北京 中國湖南

鐘國 真英 比哈哈光洙笑到仆街

根本就係

就算香港人番到大陸都要限定住啲“可以為外國人服務既酒店“
根本就自己一方面分左香港出去 一方面話9人港獨

李到晛綜藝感幾好 擺pose影相
大神cue曹世鎬多到
反而最尾比人屈笑得出

大陸整字幕你唔係以為會打香港呀嘛

不嬲都唔鐘意扮可愛㗎啦
次次真英叫佢都抗拒

嬲到撥水果下好好笑

大神自己講架喎
你知唔知以前RM講香港嘅XXX字幕組會照譯中國香港？

韓飯網版 00.02.30

字幕組其實不嬲都會用中國香港
今次聽到好似係大神親口講嘅中國周星馳

真英好正

金槍魚姐姐話光洙用拐杖cup印笑死

我覺得無必要怪在石同執著佢講中國定香港
對外國人黎講 香港同中國本來就無咁分明
歷史上香港係中國 依點唔可以否認
只係中港矛盾逐步加深 文化差異太明顯 先導致身份認同排斥

大神講中國周星馳最多可能係信息接收錯誤 唔算政治野
最好笑都係李壽根笑鳩共產黨

幾時？

你聽多次劉在石點講
我自己都突登聽左幾次

原唱係韓文

最新一集認哥 鳳凰版大概88分鐘

咁係大神無深入了解姐
就係知佢地會加中國
所以先見怪不怪

好似啲mean joke咁

到硯自己係間諜就同haha deal
即係佢贏輸都有獎品

覺唔覺今集真英對鐘國成日話佢望仔有啲嬲
特別喺車上面嗰陣

Between集集唔使5分鐘介紹晒嘉賓就玩驚咪幾好

咩叫歷史上係中國
想問有中國先定有香港先
要講歷史嘅話香港主權應該歸中華民國
係講政治俾英國賣鳩左先至主權移交

根本亞洲人眼中香港同中國就係兩個文化圈
韓國人自己都食好多上個世紀嘅香港文化
RM之前成日播張國榮首當年情
就算嗰陣講成虫都有講香港而唔係中國成虫

btw冇執著冇打算批鬥大神
純粹聽到嗰下好刺耳

光洙跳舞果度真係

之前為咗唔洗睇支那字幕突登買mytvsuper睇rm 而家不了取消咗 搞到冇選擇

笑到仆街

Run to you果陣已經笑到仆街個姿勢
後來佢跳wonder girls又係忍唔住笑

估歌仔個到多左

依家既主張係remains part of China’s territories，但唔係under the rule of Beijing / Beijing's pets in Hong Kong
明就明 你打幾多個字都反駁唔倒主權移交既事實 嘈黎都無用

應該因為光洙腳傷先焗塞落去
如果唔係應該都係4個人入曬去搵防守隊

唔敢講呢隻係咪港翻韓
但本身香港同台灣都成日翻唱韓文歌
不得不愛/煞科都好似係翻既

係吖 我唔否認主權移交左之後香港歸中國
但係講香港係中國呢啲自我矮化嘅言論
我相信冇一個香港人會認同囉
btw冇人想同你嘈 係見有人唔識歷史又要講歷史先糾正下

同意唔關政治事 應該係順口/口誤
佢地呢啲藝人政治邊有咁上心
不過身為香港人聽到真係打左個突
仲要班支那賤種係啲留言度吹捧

我所指歷史事實就係主權移交 唔值得你無限上綱
你要扭曲我既意思 我無咩好講
正正係因為依個既定事實 先會存在港獨 民主自決既主張 都係個句 你要鑽牛角尖 隨便

其實根本唔使理外國人講去晒中国搵食嘅奶共狗係嚟自中国定香港
相信如果今次大神係講香港的成虫 大把人會爭住講成虫係終国人

희나리85年出
幾許風雨86年出

淨係記得祝君好同埋鄭秀文有幾首都係kpop改編

唔 cue佢真係全集失蹤兩個經驗豐富梗係Cue下佢

真。周星馳都奶到咁 你地仲當緊佢香港人？ 佢都係中國發展緊唔理香港事 ，差在未搬上去住

睇親曹世鎬上rm都好尷尬

咪係，廣東省政協周星馳唔係中國人係咩人？

仲好靚仔今集啲笑點係佢度

昭旻準備簽光洙間公司

曹世鎬 真係新一代劉line之中最失敗
就算用gagman黎比都係最垃圾果批
每次cue都勁尷尬
唔係剩係今集 唔係剩係上rm
係每一刻都咁尷尬

佢特色就係咁
唔好笑 尷尬 冷場 都可以係笑點
好過世贊呢啲冇特色既

唔識欣賞

所以後面特登罰佢扮可愛

今集真英鐘國甜到

洪真英又upgrade左塊臉

我都知佢唔鍾意，但以前因為節目都係笑住配合。今次同真英講明已經結束咗唔好拍成我結咁，之後cue佢係咬住牙咁講，仲同pd講以後邀請真英通知聲，攞明想解綁。

諗多左 之前真英上黎鐘國都會叫pd早d提佢

不過今次鐘國好似有d唔左唔知係咪真係有對象，但之後又一齊玩game

再一次睇曹世鎬，都係一樣，無令我改觀

但睇行為真係真英同鐘國真係似fd多d，好多幕坐底個陣都係cool隻手住鐘國條頸，個feel似兄弟相處多d。
BTW洪真英個樣今集睇係唔係好似又有d唔同左

佢剪栗子頭真係
仲叫曹世路

真英同鐘國一樣
鍾意放隻手落人膊頭到

忙內loveline完左佢好嗎 梁世贊比人攻擊個樣都冇咩反應 但係話全昭旻係佢女友就緊張到彈起澄清

佢剪左好耐

我又覺佢今集無乜嘢
可能本身唔係幾憎佢

佢個格調同rm唔多夾 無挑可能好D

好似19年開始大神佢地都冇乜催佢拍拖結婚
似係拍緊拖

個樣仲要比後期制作玩

整得太恐怖啦

今集幾好睇

轉左PD之後 鍾國投入左好多

連智孝都多番境頭,當然多人CUE佢,但都主動左好多

好似今朝有禁下鐘仔 之前佢應該唔會做呢D

今集

係 見番智孝多咗鏡頭好開心
仲有好掛住佢係Ace同埋拎獎品拎左好多金嘅日子

鐘國今集提左曹誠模

見到智孝活躍咗真係好開心

呢個真，今集鬧光洙個場面好耐無見

仲有唱歌好cute

真英好似上年身體有少問題所以個人肥左水腫左
不過我睇又覺得鐘國唔似嬲左喎，佢不嬲都唔中意撒嬌架啦
真英想cue路雲但路雲又冇咩點理佢

鐘英一齊玩尾game個到好曖昧啵 痴到咁埋

sweet到傻

係咪特登架 搵真英做時間證人
今次鐘國同李到晛都好醒目
鐘國除咗俾HAHA踢爆後面跳舞之外都冇人懷疑，最後任務仲要同人一齊玩，搵對方做證人
李到晛特登俾HAHA out都幫到佢唔俾人懷疑
曹世鎬自己on9先俾世贊屈

應該係特登 佢咩都唔做 交比隊友做 自然小啲人懷疑
但佢同真英啲身體接觸多到

世贊懶醒超on9

真係幾on9
但係試下將自己代入去世贊嘅角色
當你見到有人拎起支籤又放隻手落袋
又真係好難唔懷疑佢

佢應該等人真係吸左先嗌出黎嘛

都聽得出仲係有芥蒂

係 一開波話"那個人"

你啱
應該蓋印個陣搵手機影低 太早嗌出黎只會打草驚蛇

邊part有講無留意

幾同意 難得有攻守互換 不過俾晒啲時間落搞gag度
智孝啲直覺真係好準

正

幾耐未出現過鈴鐺

好可愛第二個game笑死
不過睇佢設計以為會一個歌手game 一個gagman game 一個演員game
仲期待咗佢哋玩演技添

世贊好笑啲

多數都係兩個game加final mission
你當間諜final mission就係演員game

有鈴鐺，睇嗰陣都覺得緊張幾倍

唔知點解連光懵鬧交都

覺得好耐冇見過咁

ok喎咁講又

我都覺得個尷尬位好正
不如唔係人人鍾意都真

係囉，今集雖然好好睇，但我原本 expect 有金槍魚姐姐應該更加好笑

其實咁睇法佢地已經friendzoned 多過係sweet

覺得啲 spy 應該一早夾好或中間有溝通過，搵一個少人懷疑嘅收埋啲專吸印仔咁，始終因為只有爭取到時間一個人吸得多都夠贏
大神同老虎一齊做 spy 都唔係第一次，有次仲話過必要時大神被懷疑得好緊要嘅可以犧牲佢，最緊要另一個隱藏身份做任務
喺旅遊巴大神唔多出聲就知
然後一睇個黑影，左邊黑影個姿勢一定老虎，睇咗咁多年，呢啲好難睇唔出

因為冇嗰啲孭佢嘅mission

一定有夾到
鐘國被haha踢爆之後就一直同真英一齊行動做時間證人
靠其他人蓋印

想讚下新PD，有照顧下受傷嘅光洙同來賓，唔跑得嘅有額外任務，今集又成日有得坐
同埋又幫洪真英宣傳新歌，最後大神俾老虎按摩，歌詞啱啱唱到最高音嘅 아파요

中間在石坐左起度
除左佢邊有後輩敢咁樣坐

所以根本係bug,3個人多左啦,你話每個人搞番自己個隊就話姐,一個都可以做晒,駛鬼3個